# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-23 11:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:27
msgid "Model type error"
msgstr "模型類型錯誤"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:37
#: .\apps\common\field\common.py:21 .\apps\common\field\common.py:34
msgid "Message type error"
msgstr "消息類型錯誤"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:56
msgid "Conversation list"
msgstr "對話列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:57
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:30
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:19
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:13
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:13
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:19
#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:13
#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:13
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:72
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:348
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:53
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:185
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:186
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:333
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:334
msgid "Model id"
msgstr "模型 id"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:59
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:30
msgid "Paragraph List"
msgstr "段落列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:61
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:185
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:231
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:71
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:227
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:422
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:514
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:570
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:596
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:655
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:695
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:48
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:83
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:84
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:184
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:243
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:320
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:353
msgid "Conversation ID"
msgstr "對話 ID"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:63
#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:14
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:232
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:227
msgid "User Questions"
msgstr "用戶問題"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:66
msgid "Post-processor"
msgstr "後置處理器"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:68
msgid "Completion Question"
msgstr "補全問題"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:70
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:187
msgid "Streaming Output"
msgstr "流式輸出"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:71
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:192
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:247
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:89
msgid "Client id"
msgstr "客戶端 id"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:72
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:193
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:248
msgid "Client Type"
msgstr "客戶端類型"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:74
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:46
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:262
msgid "No reference segment settings"
msgstr "未查詢到引用分段"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:76
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:31
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:48
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:70
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:500
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:571
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:616
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:686
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:707
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:781
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1215
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:104
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:268
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:321
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:343
msgid "User ID"
msgstr "用戶 ID"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:79
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:31
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:29
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:27
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:27
#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:19
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:365
msgid "Model parameter settings"
msgstr "模型參數設置"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\i_chat_step.py:86
msgid "message type error"
msgstr "消息類型錯誤"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\impl\base_chat_step.py:177
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\chat_step\impl\base_chat_step.py:221
msgid ""
"Sorry, the AI model is not configured. Please go to the application to set "
"up the AI model first."
msgstr "抱歉，沒有配置 AI 模型，請先去應用中設置 AI 模型。"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:27
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:25
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:25
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:562
msgid "question"
msgstr "問題"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:33
#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:28
msgid "History Questions"
msgstr "歷史對答"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:35
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:25
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:18
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:24
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:55
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:56
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:188
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:189
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:336
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:337
msgid "Number of multi-round conversations"
msgstr "多輪對話數量"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:38
msgid "Maximum length of the knowledge base paragraph"
msgstr "最大攜帶知識庫段落長度"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:40
#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:22
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:16
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:22
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:108
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:138
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:286
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:287
msgid "Prompt word"
msgstr "提示詞"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:42
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:300
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:301
msgid "System prompt words (role)"
msgstr "系統提示詞(角色)"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\generate_human_message_step\i_generate_human_message_step.py:44
msgid "Completion problem"
msgstr "補齊問題"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\i_reset_problem_step.py:34
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:228
msgid "Question completion prompt"
msgstr "問題補全提示詞"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\reset_problem_step\impl\base_reset_problem_step.py:20
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:98
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:210
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:354
#, python-brace-format
msgid ""
"() contains the user's question. Answer the guessed user's question based on "
"the context ({question}) Requirement: Output a complete question and put it "
"in the <data></data> tag"
msgstr ""
"()裏面是用戶問題,根據上下文回答揣測用戶問題({question}) 要求: 輸出一個補全問"
"題,並且放在<data></data>標籤中"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:28
msgid "System completes question text"
msgstr "系統補全問題文本"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:31
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:39
msgid "Dataset id list"
msgstr "知識庫 ID 列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:34
msgid "List of document ids to exclude"
msgstr "要排除的文檔 ID 列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:37
msgid "List of exclusion vector ids"
msgstr "排除向量 ID 列表"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:40
#: .\apps\application\flow\step_node\reranker_node\i_reranker_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\reranker_node\i_reranker_node.py:24
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:24
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:121
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:230
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:249
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:250
msgid "Reference segment number"
msgstr "引用分段數"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:43
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:252
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:253
msgid "Similarity"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:46
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:30
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:129
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:579
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:576
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:236
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:362
msgid "The type only supports register|reset_password"
msgstr "該類型僅支持 register|reset_password"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\i_search_dataset_step.py:47
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:31
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:130
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:580
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:259
msgid "Retrieval Mode"
msgstr "檢索方式"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:31
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:84
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1013
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1023
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1033
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:801
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:725
#: .\apps\setting\models_provider\tools.py:23
msgid "Model does not exist"
msgstr "模型不存在"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:33
#, python-brace-format
msgid "No permission to use this model {model_name}"
msgstr "無權使用此模型 {model_name}"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:41
msgid ""
"The vector model of the associated knowledge base is inconsistent and the "
"segmentation cannot be recalled."
msgstr "關聯知識庫的向量模型不一致，無法召回分段。"

#: .\apps\application\chat_pipeline\step\search_dataset_step\impl\base_search_dataset_step.py:43
msgid "The knowledge base setting is wrong, please reset the knowledge base"
msgstr "知識庫設置錯誤,請重新設置知識庫！"

#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:15
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:21
msgid "Role Setting"
msgstr "角色設置"

#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:28
#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:24
#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:29
#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:47
#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:26
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:22
#: .\apps\application\flow\step_node\question_node\i_question_node.py:26
#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:15
#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:15
msgid "Whether to return content"
msgstr "是否返回內容"

#: .\apps\application\flow\step_node\ai_chat_step_node\i_chat_node.py:34
msgid "Context Type"
msgstr "內容類型"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:13
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:326
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:570
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:685
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:780
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1217
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1259
#: .\apps\application\serializers\application_statistics_serializers.py:26
#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:35
#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:59
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:191
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:246
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:72
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:88
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:105
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:270
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:346
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:423
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:87
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:101
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:112
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:143
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:390
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:411
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:422
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:21
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:42
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:56
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:23
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:79
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:80
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:111
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:134
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:155
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:179
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:238
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:298
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:315
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:348
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:106
#: .\apps\xpack\views\platform.py:75 .\apps\xpack\views\platform.py:91
msgid "Application ID"
msgstr "應用 ID"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:15
msgid "API Input Fields"
msgstr "api 輸入字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:16
msgid "User Input Fields"
msgstr "用戶輸入字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:17
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:24
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:687
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:250
msgid "picture"
msgstr "圖片"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:18
#: .\apps\application\flow\step_node\document_extract_node\i_document_extract_node.py:13
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:251
msgid "document"
msgstr "文檔"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:19
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:252
msgid "Audio"
msgstr "音頻"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:20
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:253
msgid "Child Nodes"
msgstr "子節點"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:21
#: .\apps\application\flow\step_node\form_node\i_form_node.py:21
msgid "Form Data"
msgstr "表單數據"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:49
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded document lacks file_id, and the document "
"upload fails"
msgstr "參數值錯誤: 上傳的文檔中缺少 file_id，文檔上傳失敗"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:57
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded image lacks file_id, and the image "
"upload fails"
msgstr "參數值錯誤: 上傳的圖片中缺少 file_id，圖片上傳失敗"

#: .\apps\application\flow\step_node\application_node\i_application_node.py:66
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded audio lacks file_id, and the audio "
"upload fails."
msgstr "參數值錯誤: 上傳的音頻中缺少file_id，音頻上傳失敗"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:19
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:110
msgid "Comparator"
msgstr "比較器"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:20
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:271
msgid "value"
msgstr "值"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:21
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:25
msgid "Branch id"
msgstr "分支 id"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:26
msgid "Branch Type"
msgstr "分支類型"

#: .\apps\application\flow\step_node\condition_node\i_condition_node.py:27
msgid "Condition or|and"
msgstr "條件 or|and"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:20
msgid "Response Type"
msgstr "響應類型"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:21
msgid "Reference Field"
msgstr "引用字段"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:23
msgid "Direct answer content"
msgstr "直接回答內容"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:30
msgid "Reference field cannot be empty"
msgstr "引用字段不能爲空"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:32
msgid "Reference field error"
msgstr "引用字段錯誤"

#: .\apps\application\flow\step_node\direct_reply_node\i_reply_node.py:35
msgid "Content cannot be empty"
msgstr "內容不能爲空"

#: .\apps\application\flow\step_node\form_node\i_form_node.py:19
msgid "Form Configuration"
msgstr "表單配置"

#: .\apps\application\flow\step_node\form_node\i_form_node.py:20
msgid "Form output content"
msgstr "表單輸出內容"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:22
#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:24
msgid "Variable Name"
msgstr "變量名"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:23
#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:34
msgid "Variable Value"
msgstr "變量值"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:27
msgid "Library ID"
msgstr "函數庫id"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_lib_node\i_function_lib_node.py:35
msgid "The function has been deleted"
msgstr "函數已被刪除"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:25
msgid "Is this field required"
msgstr "字段是否必填"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:26
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:228
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:38
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:92
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:138
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:184
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:59
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:74
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:85
#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:37
msgid "type"
msgstr "類型"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:28
msgid "The field only supports string|int|dict|array|float"
msgstr "字段只支持 string|int|dict|array|float"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:30
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:42
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:98
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:144
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:190
msgid "source"
msgstr "來源"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:32
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:44
msgid "The field only supports custom|reference"
msgstr "字段只支持 custom|reference"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:40
#, python-brace-format
msgid "{field}, this field is required."
msgstr "{field}, 此字段爲必填項。"

#: .\apps\application\flow\step_node\function_node\i_function_node.py:46
msgid "function"
msgstr "函數"

#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:15
msgid "Prompt word (positive)"
msgstr "提示詞(正向)"

#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:17
msgid "Prompt word (negative)"
msgstr "提示詞(負向)"

#: .\apps\application\flow\step_node\image_generate_step_node\i_image_generate_node.py:24
#: .\apps\application\flow\step_node\image_understand_step_node\i_image_understand_node.py:20
msgid "Conversation storage type"
msgstr "對話存儲類型"

#: .\apps\application\flow\step_node\reranker_node\i_reranker_node.py:26
#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:33
msgid "Maximum number of words in a quoted segment"
msgstr "最大引用分段字數"

#: .\apps\application\flow\step_node\search_dataset_node\i_search_dataset_node.py:27
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:36
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:573
msgid "similarity"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:17
msgid "The audio file cannot be empty"
msgstr "音頻文件不能爲空"

#: .\apps\application\flow\step_node\speech_to_text_step_node\i_speech_to_text_node.py:31
msgid ""
"Parameter value error: The uploaded audio lacks file_id, and the audio "
"upload fails"
msgstr "參數值錯誤：上傳的音頻缺少file_id，音頻上傳失敗"

#: .\apps\application\flow\step_node\text_to_speech_step_node\i_text_to_speech_node.py:17
msgid "Text content"
msgstr "文本內容"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:109
#, python-brace-format
msgid "The branch {branch} of the {node} node needs to be connected"
msgstr "{node}節點的{branch}分支需要連接"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:115
#, python-brace-format
msgid "{node} Nodes cannot be considered as end nodes"
msgstr "{node}節點不能當做結束節點"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:125
msgid "The next node that does not exist"
msgstr "不存在的下一個節點"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:139
msgid "The starting node is required"
msgstr "開始節點必填"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:141
msgid "There can only be one starting node"
msgstr "開始節點只能有一個"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:149
#, python-brace-format
msgid "The node {node} model does not exist"
msgstr "節點{node}模型不存在"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:159
#, python-brace-format
msgid "Node {node} is unavailable"
msgstr "節點{node}不可用"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:165
#, python-brace-format
msgid "The library ID of node {node} cannot be empty"
msgstr "節點{node}函式程式庫id不能為空"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:168
#, python-brace-format
msgid "The function library for node {node} is not available"
msgstr "節點{node}函式程式庫不可用"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:174
msgid "Basic information node is required"
msgstr "基本資訊節點必填"

#: .\apps\application\flow\workflow_manage.py:176
msgid "There can only be one basic information node"
msgstr "基本資訊節點只能有一個"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:75
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:601
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:660
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:692
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:253
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:281
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:282
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:303
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:381
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:382
msgid "Knowledge base id"
msgstr "知識庫 id"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:76
msgid "Knowledge Base List"
msgstr "知識庫列表"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:90
msgid "The knowledge base id does not exist"
msgstr "知識庫 id 不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:107
msgid "No reference status"
msgstr "無引用狀態"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:123
msgid "Acquaintance"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:126
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:256
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:257
msgid "Maximum number of quoted characters"
msgstr "最多引用字符數"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:133
msgid "Segment settings not referenced"
msgstr "未引用分段設置"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:140
msgid "Role prompts"
msgstr "角色提示詞"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:142
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:303
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:305
msgid "No citation segmentation prompt"
msgstr "無引用分段提示詞"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:147
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:471
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:612
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:49
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:50
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:181
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:182
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:329
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:330
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:375
msgid "Application Name"
msgstr "應用名稱"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:150
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:473
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:614
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:51
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:52
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:183
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:184
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:331
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:332
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:380
msgid "Application Description"
msgstr "應用描述"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:151
msgid "Workflow Objects"
msgstr "工作流對象"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:153
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:216
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:481
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:57
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:58
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:190
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:191
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:338
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:339
msgid "Opening remarks"
msgstr "開場白"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:205
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:105
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:106
msgid "application name"
msgstr "應用名稱"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:208
msgid "application describe"
msgstr "應用描述"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:210
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:475
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:214
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:479
msgid "Historical chat records"
msgstr "歷史聊天記錄"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:219
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:483
msgid "Related Knowledge Base"
msgstr "關聯知識庫"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:226
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:493
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:362
msgid "Question completion"
msgstr "問題補全"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:230
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:203
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:348
msgid "Application Type"
msgstr "應用類型"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:234
msgid "Application type only supports SIMPLE|WORK_FLOW"
msgstr "應用類型只支持 SIMPLE|WORK_FLOW"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:238
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:497
msgid "Model parameters"
msgstr "模型參數"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:246
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:247
msgid "protocol"
msgstr "協議"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:248
msgid "token"
msgstr "token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:330
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:153
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:154
msgid "Reset Token"
msgstr "重置 Token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:331
msgid "Is it enabled"
msgstr "是否開啓"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:334
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:158
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:159
msgid "Number of visits"
msgstr "訪問次數"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:336
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:160
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:161
msgid "Whether to enable whitelist"
msgstr "是否開啓白名單"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:339
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:340
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:163
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:164
msgid "Whitelist"
msgstr "白名單"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:343
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:166
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:167
msgid "Whether to display knowledge sources"
msgstr "是否顯示知識來源"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:345
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:169
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:170
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:273
#: .\apps\users\views\user.py:80 .\apps\users\views\user.py:81
#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:37
msgid "language"
msgstr "語言"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:412
msgid "access_token"
msgstr "access_token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:414
msgid "Certification Information"
msgstr "認證信息"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:451
msgid "Invalid access_token"
msgstr "無效的access_token"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:462
msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:487
msgid "Dataset settings"
msgstr "知識庫設置"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:490
msgid "Model setup"
msgstr "模型設置"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:494
msgid "Icon"
msgstr "icon 圖標"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:504
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:711
#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:29
msgid ""
"The community version supports up to 5 applications. If you need more "
"applications, please contact us (https://fit2cloud.com/)."
msgstr ""
"社區版最多支持 5 個應用，如需擁有更多應用，請聯繫我們（https://"
"fit2cloud.com/）"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:572
msgid "Query text"
msgstr "查詢文本"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:574
msgid "topN"
msgstr "topN"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:576
msgid "Relevance"
msgstr "相似度"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:585
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:694
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:786
msgid "Application id does not exist"
msgstr "應用 ID 不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:617
msgid "Select User ID"
msgstr "選擇用戶 ID"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:706
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:163
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:212
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:219
#: .\apps\dataset\serializers\file_serializers.py:59
#: .\apps\dataset\views\file.py:34 .\apps\dataset\views\file.py:42
msgid "file"
msgstr "文件"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:721
#: .\apps\common\handle\impl\qa\zip_parse_qa_handle.py:62
#: .\apps\common\handle\impl\zip_split_handle.py:56
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:853
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:861
msgid "Unsupported file format"
msgstr "文件格式不支持"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:859
msgid "work_flow is a required field"
msgstr "work_flow是必填字段"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:921
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1063
#, python-brace-format
msgid "Unknown knowledge base id {dataset_id}, unable to associate"
msgstr "未知的知識庫 id {dataset_id}，無法關聯"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:941
msgid "Illegal User"
msgstr "非法用戶"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1015
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1025
#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1035
#, python-brace-format
msgid "No permission to use this model:{model_name}"
msgstr "用戶沒有使用該模型:{model_name}的權限"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1224
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:398
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:277
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:379
#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:96
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:76
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:97
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:165
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:176
msgid "Application does not exist"
msgstr "應用不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1246
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:385
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:386
msgid "Availability"
msgstr "是否可用"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1250
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:129
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:130
msgid "Is cross-domain allowed"
msgstr "是否允許跨域"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1255
msgid "Cross-domain address"
msgstr "跨域地址"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1256
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:131
msgid "Cross-domain list"
msgstr "跨域列表"

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1261
msgid "ApiKeyid"
msgstr ""

#: .\apps\application\serializers\application_serializers.py:1282
msgid "APIKey does not exist"
msgstr "APIKey 不存在"

#: .\apps\application\serializers\application_statistics_serializers.py:27
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:102
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:26
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: .\apps\application\serializers\application_statistics_serializers.py:28
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:103
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:31
msgid "End time"
msgstr "結束時間"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:30
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:24
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:25
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:47
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:70
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:71
msgid "Version Name"
msgstr "版本名稱"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:37
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:101
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:227
msgid "summary"
msgstr "摘要"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:61
msgid "Workflow version id"
msgstr "工作流版本 id"

#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:71
#: .\apps\application\serializers\application_version_serializers.py:86
msgid "Workflow version does not exist"
msgstr "工作流版本不存在"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:179
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:47
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:180
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:691
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:704
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:705
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:41
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:52
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:113
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:24
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:25
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:109
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:110
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:126
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:127
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:154
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:169
msgid "content"
msgstr "內容"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:180
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:45
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:470
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:493
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:584
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:186
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:234
msgid "Is the answer in streaming mode"
msgstr "是否流式回答"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:235
msgid "Do you want to reply again"
msgstr "是否重新回答"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:237
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:425
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:517
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:573
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:599
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:658
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:248
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:325
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:358
msgid "Conversation record id"
msgstr "對話記錄 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:240
msgid "Node id"
msgstr "節點 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:243
msgid "Runtime node id"
msgstr "運行時節點 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:245
msgid "Node parameters"
msgstr "節點參數"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:249
msgid "Global variables"
msgstr "全局變量"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:261
#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:395
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:452
msgid "Conversation does not exist"
msgstr "對話不存在"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:278
msgid "The number of visits exceeds today's visits"
msgstr "訪問次數超過今日訪問量"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:289
msgid "The current model is not available"
msgstr "當前模型不可用"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:291
msgid "The model is downloading, please try again later"
msgstr "模型正在下載中，請稍後再試"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:335
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:582
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:628
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:677
msgid "Conversation record does not exist"
msgstr "對話記錄不存在"

#: .\apps\application\serializers\chat_message_serializers.py:428
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:297
msgid "The application has not been published. Please use it after publishing."
msgstr "應用未發佈，請發佈後使用"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:54
msgid "node"
msgstr "節點"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:55
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:107
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:164
msgid "Minimum number of likes"
msgstr "最小點贊數"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:109
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:166
msgid "Minimum number of clicks"
msgstr "最小點踩數"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:112
msgid "Only supports and|or"
msgstr "只支持 and|or"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:228
msgid "Problem after optimization"
msgstr "問題優化"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:229
msgid "answer"
msgstr "回答"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:229
msgid "User feedback"
msgstr "用戶回饋"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:231
msgid "Section title + content"
msgstr "分段標題+內容"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:232
#: .\apps\application\views\chat_views.py:355
#: .\apps\application\views\chat_views.py:356
msgid "Annotation"
msgstr "標註"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:232
msgid "Consuming tokens"
msgstr "消耗tokens"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:232
msgid "Time consumed (s)"
msgstr "耗時（s）'，' 提問時間"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:233
msgid "Question Time"
msgstr "提問時間"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:320
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:352
msgid "Multi-round conversation"
msgstr "多輪對話"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:355
msgid "Related Datasets"
msgstr "關聯數據集"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:432
#, fuzzy
#| msgid "Application authentication token"
msgid "Application authentication information does not exist"
msgstr "應用認證 token"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:434
#, fuzzy
#| msgid "Whether to display knowledge sources"
msgid "Displaying knowledge sources is not enabled"
msgstr "是否顯示知識來源"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:520
msgid "Bidding Status"
msgstr "投標狀態"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:529
#, fuzzy
#| msgid "The task is being executed, please do not send it repeatedly."
msgid ""
"Voting on the current session minutes, please do not send repeated requests"
msgstr "任務正在執行中，請勿重複發送"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:534
#, fuzzy
#| msgid "Get a list of conversation records"
msgid "Non-existent conversation chat_record_id"
msgstr "獲取對話記錄列表"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:551
#, fuzzy
#| msgid "Already associated, please do not associate again"
msgid "Already voted, please cancel first and then vote again"
msgstr "已經關聯,請勿重複關聯"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:558
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:267
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:268
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:128
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:129
msgid "Section title"
msgstr "段落標題"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:559
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:269
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:270
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:371
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:372
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:57
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:58
msgid "Paragraph content"
msgstr "段落內容"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:603
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:662
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:693
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:258
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:283
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:284
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:383
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:384
msgid "Document id"
msgstr "文檔 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:609
#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:700
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:576
msgid "The document id is incorrect"
msgstr "文檔 id 不正確"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:664
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:203
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:204
msgid "Paragraph id"
msgstr "段落 ID"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:680
#, python-brace-format
msgid ""
"The paragraph id is wrong. The current conversation record does not exist. "
"[{paragraph_id}] paragraph id"
msgstr "段落id錯誤。當前對話記錄不存在。[{paragraph_id}] 段落id"

#: .\apps\application\serializers\chat_serializers.py:719
#, fuzzy
#| msgid "Conversation record does not exist"
msgid "Conversation records that do not exist"
msgstr "對話記錄不存在"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:24
#: .\apps\application\views\chat_views.py:436
#: .\apps\application\views\chat_views.py:437
msgid "Upload files"
msgstr "上傳文件"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:35
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:36
msgid "Application authentication token"
msgstr "應用認證 token"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:48
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:22
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:23
msgid "Primary key id"
msgstr "主鍵 id"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:60
msgid "Example List"
msgstr "示例列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:61
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:62
msgid "Affiliation user"
msgstr "所屬用戶"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:64
msgid "Is publish"
msgstr "是否發佈"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:66
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:67
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:28
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:29
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:97
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:98
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:223
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:224
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:390
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:391
msgid "Creation time"
msgstr "創建時間"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:69
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:70
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:30
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:31
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:220
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:221
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:387
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:388
msgid "Modification time"
msgstr "修改時間"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:74
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:194
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:195
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:342
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:343
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:139
msgid "List of associated knowledge base IDs"
msgstr "關聯知識庫 ID 列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:76
msgid "List of associated knowledge base IDs (returned when querying details)"
msgstr "關聯知識庫ID列表（查詢詳情時返回）"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:91
msgid "Model Type"
msgstr "模型類型"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:117
msgid "Application api_key id"
msgstr "應用 api_key id"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:126
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:127
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:156
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:157
msgid "Is activation"
msgstr "是否可用"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:198
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:346
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:347
msgid "Problem Optimization"
msgstr "問題優化"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:199
msgid "Whether to enable problem optimization"
msgstr "是否開啓問題優化"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:204
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:349
msgid "Application Type   SIMPLE |  WORK_FLOW"
msgstr "應用類型   SIMPLE |  WORK_FLOW"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:207
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:208
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:351
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:352
msgid "Question optimization tips"
msgstr "問題優化提示詞"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:211
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:212
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:355
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:356
msgid "Text-to-speech model ID"
msgstr "文本轉語音模型 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:213
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:214
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:357
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:358
msgid "Speech-to-text model id"
msgstr "語音轉文本模型 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:215
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:216
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:359
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:360
msgid "Is speech-to-text enabled"
msgstr "是否開啓語音轉文本"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:217
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:218
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:361
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:362
msgid "Is text-to-speech enabled"
msgstr "是否開啓文本轉語音"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:219
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:220
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:363
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:364
msgid "Text-to-speech type"
msgstr "文本轉語音類型"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:233
msgid "Node List"
msgstr "節點列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:236
msgid "Connection List"
msgstr "連線列表"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:266
msgid "state"
msgstr "狀態"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:268
msgid "ai_questioning|designated_answer"
msgstr "ai作答|指定答案"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:273
msgid ""
"ai_questioning: is the title, designated_answer: is the designated answer "
"content"
msgstr "ai作答:就是題詞,指定回答:就是指定回答內容"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:401
msgid "Upload image files"
msgstr "上傳圖片文件"

#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:432
#: .\apps\application\swagger_api\application_api.py:433
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:41
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:42
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:377
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:378
msgid "Number of Likes"
msgstr "點贊數"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:44
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:379
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:380
msgid "Number of thumbs-downs"
msgstr "點踩數"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:45
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:46
msgid "Number of tokens used"
msgstr "token使用數量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:47
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:48
msgid "Number of conversations"
msgstr "對話次數"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:49
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:50
msgid "Number of customers"
msgstr "客戶數量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:51
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:52
msgid "Number of new customers"
msgstr "客戶新增數量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:54
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:69
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:70
msgid "time"
msgstr "日期"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:55
msgid "Time, this field is only available when querying trends"
msgstr "日期,只有查詢趨勢的時候纔有該字段"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:66
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:83
msgid "New quantity"
msgstr "新增數量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:81
#: .\apps\application\swagger_api\application_statistics_api.py:82
msgid "Today's new quantity"
msgstr "今日新增數量"

#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:26
#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:27
msgid "Workflow data"
msgstr "工作流數據"

#: .\apps\application\swagger_api\application_version_api.py:61
msgid "Application version id"
msgstr "應用版本 id"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:33
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:34
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:63
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:91
msgid "problem"
msgstr "問題"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:40
msgid "Question content"
msgstr "問題內容"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:44
msgid "role"
msgstr "角色"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:49
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:64
msgid "regenerate"
msgstr "重新生成"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:51
msgid "Stream Output"
msgstr "流式輸出"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:65
msgid "Is it streaming output"
msgstr "是否流式輸出"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:81
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:82
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:162
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:85
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:86
msgid "Number of dialogue questions"
msgstr "對話提問數量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:88
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:89
msgid "Number of tags"
msgstr "標記數量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:90
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:91
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:64
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:65
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:710
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:711
msgid "Number of likes"
msgstr "點贊數量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:92
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:93
msgid "Number of clicks"
msgstr "點踩數量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:94
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:95
msgid "Change time"
msgstr "修改時間"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:135
msgid "Application ID, pass when modifying, do not pass when creating"
msgstr "應用id,修改的時候傳,創建的時候不傳"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:136
msgid "Model ID"
msgstr "模型 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:140
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:141
msgid "Do you want to initiate multiple sessions"
msgstr "是否開啓多輪會話"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:144
msgid "Problem optimization"
msgstr "問題優化"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:145
msgid "Do you want to enable problem optimization"
msgstr "是否開啓問題優化"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:160
msgid "Historical days"
msgstr "歷史天數"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:168
msgid "or|and comparator"
msgstr "or|and 比較器"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:197
msgid "Session log id"
msgstr "會話日誌 id"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:198
msgid "Conversation log id"
msgstr "對話日誌 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:199
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:200
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:334
msgid "Voting Status"
msgstr "投票狀態"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:201
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:202
msgid "Dataset id"
msgstr "數據集 id"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:205
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:206
msgid "Resource ID"
msgstr "資源 ID"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:207
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:208
msgid "Resource Type"
msgstr "資源類型"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:209
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:210
msgid "Number of tokens consumed by the question"
msgstr "問題消耗 token 數量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:211
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:212
msgid "The number of tokens consumed by the answer"
msgstr "答案消耗 token 數量"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:213
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:214
msgid "Improved annotation list"
msgstr "改進標註列表"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:216
msgid "Corresponding session Corresponding subscript"
msgstr "對應會話對應下標"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:217
msgid "Corresponding session id corresponding subscript"
msgstr "對應會話id對應下標"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:285
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:286
msgid "Conversation id list"
msgstr "會話 id 列表"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:335
msgid "-1: Cancel vote | 0: Agree | 1: Oppose"
msgstr "-1:取消投票|0:贊同|1:反對"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:373
#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:374
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:59
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:60
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:686
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:706
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:707
msgid "title"
msgstr "標題"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:374
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:60
msgid "Description of xxx"
msgstr "xxx 描述"

#: .\apps\application\swagger_api\chat_api.py:375
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:61
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:62
msgid "Number of hits"
msgstr "命中數量"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:27
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:28
#: .\apps\application\views\application_views.py:465
#: .\apps\application\views\application_views.py:466
msgid "Get the application list"
msgstr "獲取應用列表"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:31
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:48
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:65
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:79
msgid "Application/Version"
msgstr "應用/版本"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:43
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:44
msgid "Get the list of application versions by page"
msgstr "獲取應用版本列表分頁"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:61
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:62
msgid "Get application version details"
msgstr "獲取應用版本詳情"

#: .\apps\application\views\application_version_views.py:74
#: .\apps\application\views\application_version_views.py:75
msgid "Modify application version information"
msgstr "修改應用版本信息"

#: .\apps\application\views\application_views.py:40
#: .\apps\application\views\application_views.py:41
msgid "User Statistics"
msgstr "用戶統計"

#: .\apps\application\views\application_views.py:42
#: .\apps\application\views\application_views.py:67
#: .\apps\application\views\application_views.py:91
#: .\apps\application\views\application_views.py:116
msgid "Application/Statistics"
msgstr "應用/統計"

#: .\apps\application\views\application_views.py:65
#: .\apps\application\views\application_views.py:66
msgid "User demographic trends"
msgstr "用戶統計趨勢"

#: .\apps\application\views\application_views.py:89
#: .\apps\application\views\application_views.py:90
msgid "Conversation statistics"
msgstr "對話相關統計"

#: .\apps\application\views\application_views.py:114
#: .\apps\application\views\application_views.py:115
msgid "Dialogue-related statistical trends"
msgstr "對話相關統計趨勢"

#: .\apps\application\views\application_views.py:144
#: .\apps\application\views\application_views.py:145
msgid "Modify application icon"
msgstr "修改應用圖標"

#: .\apps\application\views\application_views.py:146
#: .\apps\application\views\application_views.py:168
#: .\apps\application\views\application_views.py:181
#: .\apps\application\views\application_views.py:193
#: .\apps\application\views\application_views.py:206
#: .\apps\application\views\application_views.py:225
#: .\apps\application\views\application_views.py:243
#: .\apps\application\views\application_views.py:261
#: .\apps\application\views\application_views.py:298
#: .\apps\application\views\application_views.py:459
#: .\apps\application\views\application_views.py:469
#: .\apps\application\views\application_views.py:483
#: .\apps\application\views\application_views.py:509
#: .\apps\application\views\application_views.py:528
#: .\apps\application\views\application_views.py:547
#: .\apps\application\views\application_views.py:564
#: .\apps\application\views\application_views.py:584
#: .\apps\application\views\application_views.py:604
#: .\apps\application\views\application_views.py:637
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:166
msgid "Import Application"
msgstr "導入應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:179
msgid "Export Application"
msgstr "導出應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:191
#: .\apps\application\views\application_views.py:192
msgid "Get embedded js"
msgstr "獲取嵌入 js"

#: .\apps\application\views\application_views.py:204
#: .\apps\application\views\application_views.py:205
msgid "Get a list of models"
msgstr "獲取模型列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:223
#: .\apps\application\views\application_views.py:224
#: .\apps\setting\views\model.py:89 .\apps\setting\views\model.py:90
msgid "Get model parameter form"
msgstr "獲取模型參數表單"

#: .\apps\application\views\application_views.py:241
#: .\apps\application\views\application_views.py:242
msgid "Get a list of function libraries"
msgstr "獲取函數庫列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:259
#: .\apps\application\views\application_views.py:260
msgid "Get library details"
msgstr "獲取函數庫詳情"

#: .\apps\application\views\application_views.py:278
#: .\apps\application\views\application_views.py:279
msgid "Get the list of apps created by the current user"
msgstr "獲取當前用戶創建的應用列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:280
#: .\apps\application\views\application_views.py:317
#: .\apps\application\views\chat_views.py:71
#: .\apps\application\views\chat_views.py:90
#: .\apps\application\views\chat_views.py:102
#: .\apps\application\views\chat_views.py:115
#: .\apps\application\views\chat_views.py:319
msgid "Application/Chat"
msgstr "應用/對話"

#: .\apps\application\views\application_views.py:296
#: .\apps\application\views\application_views.py:297
msgid "Get application data"
msgstr "獲取應用數據"

#: .\apps\application\views\application_views.py:315
#: .\apps\application\views\application_views.py:316
msgid "Get application related information"
msgstr "獲取應用相關信息"

#: .\apps\application\views\application_views.py:329
#: .\apps\application\views\application_views.py:330
msgid "Add ApiKey"
msgstr "添加 ApiKey"

#: .\apps\application\views\application_views.py:331
#: .\apps\application\views\application_views.py:346
#: .\apps\application\views\application_views.py:364
#: .\apps\application\views\application_views.py:382
msgid "Application/API_KEY"
msgstr "應用/API_KEY"

#: .\apps\application\views\application_views.py:344
#: .\apps\application\views\application_views.py:345
msgid "Get the application API_KEY list"
msgstr "獲取應用 API_KEY 列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:362
#: .\apps\application\views\application_views.py:363
msgid "Modify application API_KEY"
msgstr "修改應用 API_KEY"

#: .\apps\application\views\application_views.py:380
#: .\apps\application\views\application_views.py:381
msgid "Delete Application API_KEY"
msgstr "刪除應用 API_KEY"

#: .\apps\application\views\application_views.py:400
#: .\apps\application\views\application_views.py:401
msgid "Modify Application AccessToken"
msgstr "修改應用 AccessToken"

#: .\apps\application\views\application_views.py:402
#: .\apps\application\views\application_views.py:419
msgid "Application/Public Access"
msgstr "應用/公共訪問"

#: .\apps\application\views\application_views.py:416
#: .\apps\application\views\application_views.py:417
msgid "Get the application AccessToken information"
msgstr "獲取應用 AccessToken 信息"

#: .\apps\application\views\application_views.py:439
#: .\apps\application\views\application_views.py:440
msgid "Application Certification"
msgstr "應用認證"

#: .\apps\application\views\application_views.py:442
msgid "Application/Certification"
msgstr "應用/認證"

#: .\apps\application\views\application_views.py:456
#: .\apps\application\views\application_views.py:457
msgid "Create an application"
msgstr "創建應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:480
msgid "Hit Test List"
msgstr "命中測試列表"

#: .\apps\application\views\application_views.py:504
#: .\apps\application\views\application_views.py:505
msgid "Publishing an application"
msgstr "發佈應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:524
#: .\apps\application\views\application_views.py:525
msgid "Deleting application"
msgstr "刪除應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:542
#: .\apps\application\views\application_views.py:543
msgid "Modify the application"
msgstr "修改應用"

#: .\apps\application\views\application_views.py:560
#: .\apps\application\views\application_views.py:561
msgid "Get application details"
msgstr "獲取應用詳情"

#: .\apps\application\views\application_views.py:579
#: .\apps\application\views\application_views.py:580
msgid "Get the knowledge base available to the current application"
msgstr "獲取當前應用可用的知識庫"

#: .\apps\application\views\application_views.py:599
#: .\apps\application\views\application_views.py:600
msgid "Get the application list by page"
msgstr "獲取應用列表分頁"

#: .\apps\application\views\application_views.py:632
#: .\apps\application\views\application_views.py:633
#, fuzzy
#| msgid "Text-to-speech type"
msgid "text to speech"
msgstr "文本轉語音類型"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:33
#: .\apps\application\views\chat_views.py:34
msgid "OpenAI Interface Dialogue"
msgstr "openai接口對話"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:36
msgid "OpenAI Dialogue"
msgstr "openai對話"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:49
#: .\apps\application\views\chat_views.py:50
msgid "Export conversation"
msgstr "導出對話"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:52
#: .\apps\application\views\chat_views.py:153
#: .\apps\application\views\chat_views.py:171
#: .\apps\application\views\chat_views.py:193
#: .\apps\application\views\chat_views.py:212
#: .\apps\application\views\chat_views.py:233
#: .\apps\application\views\chat_views.py:257
#: .\apps\application\views\chat_views.py:276
#: .\apps\application\views\chat_views.py:297
#: .\apps\application\views\chat_views.py:439
msgid "Application/Conversation Log"
msgstr "應用/對話日誌"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:68
#: .\apps\application\views\chat_views.py:69
msgid "Get the session id according to the application id"
msgstr "獲取應用id對應的會話id"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:87
#: .\apps\application\views\chat_views.py:88
msgid "Get the workflow temporary session id"
msgstr "獲取工作流臨時會話id"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:99
#: .\apps\application\views\chat_views.py:100
msgid "Get a temporary session id"
msgstr "獲取臨時會話id"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:112
#: .\apps\application\views\chat_views.py:113
msgid "dialogue"
msgstr "對話"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:149
#: .\apps\application\views\chat_views.py:150
msgid "Get the conversation list"
msgstr "獲取對話列表"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:169
#: .\apps\application\views\chat_views.py:170
msgid "Delete a conversation"
msgstr "刪除對話"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:188
#: .\apps\application\views\chat_views.py:189
msgid "Get client conversation list by paging"
msgstr "獲取客戶對話列表分頁"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:210
#: .\apps\application\views\chat_views.py:211
msgid "Client deletes conversation"
msgstr "客戶端刪除對話"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:229
#: .\apps\application\views\chat_views.py:230
msgid "Get the conversation list by page"
msgstr "獲取對話列表分頁"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:253
#: .\apps\application\views\chat_views.py:254
msgid "Get conversation record details"
msgstr "獲取對話記錄詳情"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:272
#: .\apps\application\views\chat_views.py:273
msgid "Get a list of conversation records"
msgstr "獲取對話記錄列表"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:292
#: .\apps\application\views\chat_views.py:293
msgid "Get the conversation history list by page"
msgstr "獲取對話歷史列表分頁"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:314
#: .\apps\application\views\chat_views.py:315
msgid "Like, Dislike"
msgstr "點贊,點踩"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:336
#: .\apps\application\views\chat_views.py:337
msgid "Get the list of marked paragraphs"
msgstr "獲取標記段落列表"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:340
#: .\apps\application\views\chat_views.py:360
#: .\apps\application\views\chat_views.py:410
msgid "Application/Conversation Log/Annotation"
msgstr "應用/對話日誌/標註"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:381
#: .\apps\application\views\chat_views.py:382
msgid "Add to Knowledge Base"
msgstr "添加到知識庫"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:385
msgid "Application/Conversation Log/Add to Knowledge Base"
msgstr "應用/對話日誌/添加到知識庫"

#: .\apps\application\views\chat_views.py:406
#: .\apps\application\views\chat_views.py:407
msgid "Delete a Annotation"
msgstr "刪除標註"

#: .\apps\common\auth\authenticate.py:62 .\apps\common\auth\authenticate.py:83
msgid "Not logged in, please log in first"
msgstr "未登錄，請先登錄"

#: .\apps\common\auth\authenticate.py:68 .\apps\common\auth\authenticate.py:74
#: .\apps\common\auth\authenticate.py:89 .\apps\common\auth\authenticate.py:95
msgid "Authentication information is incorrect! illegal user"
msgstr "非法用戶！認證信息不正確"

#: .\apps\common\auth\authentication.py:94
msgid "No permission to access"
msgstr "沒有權限訪問"

#: .\apps\common\auth\handle\impl\application_key.py:23
#: .\apps\common\auth\handle\impl\application_key.py:25
msgid "Secret key is invalid"
msgstr "secret key無效"

#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:48
#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:50
#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:52
#: .\apps\common\auth\handle\impl\public_access_token.py:54
msgid "Authentication information is incorrect"
msgstr "認證信息不正確"

#: .\apps\common\auth\handle\impl\user_token.py:34
msgid "Login expired"
msgstr "登錄過期"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:31
msgid "The username or password is incorrect"
msgstr "用戶名或密碼錯誤"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:32
msgid "Please log in first and bring the user Token"
msgstr "請先登錄並攜帶用戶Token"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:33
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:427
msgid "Email sending failed"
msgstr "郵箱發送失敗"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:34
msgid "Email format error"
msgstr "郵箱格式錯誤"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:35
msgid "The email has been registered, please log in directly"
msgstr "郵箱已註冊，請直接登錄"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:36
msgid "The email is not registered, please register first"
msgstr "郵箱未註冊，請先註冊"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:38
msgid "The verification code is incorrect or the verification code has expired"
msgstr "驗證碼錯誤或驗證碼已過期"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:39
msgid "The username has been registered, please log in directly"
msgstr "用戶名已註冊，請直接登錄"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:41
msgid ""
"The username cannot be empty and must be between 6 and 20 characters long."
msgstr "用戶名不能爲空，且長度必須在6-20個字符之間。"

#: .\apps\common\constants\exception_code_constants.py:43
msgid "Password and confirmation password are inconsistent"
msgstr "密碼和確認密碼不一致"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:61
msgid "ADMIN"
msgstr "管理員"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:61
msgid "Admin, prefabs are not currently used"
msgstr "管理員,預製目前不會使用"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:62
msgid "USER"
msgstr "用戶"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:62
msgid "All user permissions"
msgstr "所有用戶權限"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:63
msgid "chat"
msgstr "會話"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:63
msgid "Only has application dialog interface permissions"
msgstr "只擁有應用對話接口權限"

#: .\apps\common\constants\permission_constants.py:64
msgid "Apply private key"
msgstr "應用私鑰"

#: .\apps\common\event\__init__.py:25
msgid "The download process was interrupted, please try again"
msgstr "下載過程中斷，請重試"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:90
#, python-brace-format
msgid "Query vector data: {paragraph_id_list} error {error} {traceback}"
msgstr "向量數據查詢: {paragraph_id_list} 錯誤 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:95
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding paragraph: {paragraph_id_list}"
msgstr "開始--->嵌入段落: {paragraph_id_list}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:107
#, python-brace-format
msgid "Vectorized paragraph: {paragraph_id_list} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化段落: {paragraph_id_list} 錯誤 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:113
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding paragraph: {paragraph_id_list}"
msgstr "結束--->嵌入段落: {paragraph_id_list}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:122
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding paragraph: {paragraph_id}"
msgstr "開始--->嵌入段落: {paragraph_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:147
#, python-brace-format
msgid "Vectorized paragraph: {paragraph_id} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化段落: {paragraph_id} 錯誤 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:152
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding paragraph: {paragraph_id}"
msgstr "結束--->嵌入段落: {paragraph_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:266
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding document: {document_id}"
msgstr "開始--->嵌入文檔: {document_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:288
#, python-brace-format
msgid "Vectorized document: {document_id} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化文檔: {document_id} 錯誤 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:293
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding document: {document_id}"
msgstr "結束--->嵌入文檔: {document_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:304
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding dataset: {dataset_id}"
msgstr "開始--->嵌入知識庫: {dataset_id}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:308
#, python-brace-format
msgid "Start--->Embedding document: {document_list}"
msgstr "開始--->嵌入文檔: {document_list}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:312
#: .\apps\embedding\task\embedding.py:123
#, python-brace-format
msgid "Vectorized dataset: {dataset_id} error {error} {traceback}"
msgstr "向量化知識庫: {dataset_id} 錯誤 {error} {traceback}"

#: .\apps\common\event\listener_manage.py:315
#, python-brace-format
msgid "End--->Embedding dataset: {dataset_id}"
msgstr "結束--->嵌入知識庫: {dataset_id}"

#: .\apps\common\field\common.py:45
msgid "not a function"
msgstr "不是函數"

#: .\apps\common\forms\base_field.py:64
#, python-brace-format
msgid "The field {field_label} is required"
msgstr "字段 {field_label} 是必填的"

#: .\apps\common\forms\slider_field.py:56
#, python-brace-format
msgid "The {field_label} cannot be less than {min}"
msgstr "字段 {field_label} 不能小於 {min}"

#: .\apps\common\forms\slider_field.py:62
#, python-brace-format
msgid "The {field_label} cannot be greater than {max}"
msgstr "{field_label} 不能大於 {max}"

#: .\apps\common\handle\handle_exception.py:30
msgid "Unknown exception"
msgstr "未知異常"

#: .\apps\common\handle\impl\pdf_split_handle.py:278
#, python-brace-format
msgid "This document has no preface and is treated as ordinary text: {e}"
msgstr "文檔沒有前言，視爲普通文本: {e}"

#: .\apps\common\init\init_doc.py:26 .\apps\common\init\init_doc.py:45
msgid "Intelligent customer service platform"
msgstr "智能客服平臺"

#: .\apps\common\job\clean_chat_job.py:25
msgid "start clean chat log"
msgstr "開始清理對話日誌"

#: .\apps\common\job\clean_chat_job.py:71
msgid "end clean chat log"
msgstr "結束清理對話日誌"

#: .\apps\common\job\clean_debug_file_job.py:21
msgid "start clean debug file"
msgstr "開始清理調試文件"

#: .\apps\common\job\clean_debug_file_job.py:25
msgid "end clean debug file"
msgstr "結束清理調試文件"

#: .\apps\common\job\client_access_num_job.py:25
msgid "start reset access_num"
msgstr "開始重置訪問次數"

#: .\apps\common\job\client_access_num_job.py:27
msgid "end reset access_num"
msgstr "結束重置訪問次數"

#: .\apps\common\response\result.py:24
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\apps\common\response\result.py:36 .\apps\common\response\result.py:80
#: .\apps\common\response\result.py:82
msgid "current page"
msgstr "當前頁"

#: .\apps\common\response\result.py:42 .\apps\common\response\result.py:85
#: .\apps\common\response\result.py:87
msgid "page size"
msgstr "每頁數量"

#: .\apps\common\response\result.py:53 .\apps\common\response\result.py:101
#: .\apps\common\response\result.py:130
msgid "response parameters"
msgstr "響應參數"

#: .\apps\common\response\result.py:59 .\apps\common\response\result.py:107
#: .\apps\common\response\result.py:136
msgid "response code"
msgstr "響應碼"

#: .\apps\common\response\result.py:61 .\apps\common\response\result.py:109
#: .\apps\common\response\result.py:138
msgid "success:200 fail:other"
msgstr "成功:200 失敗:其他"

#: .\apps\common\response\result.py:64 .\apps\common\response\result.py:112
#: .\apps\common\response\result.py:141
msgid "prompt"
msgstr "提示"

#: .\apps\common\response\result.py:65 .\apps\common\response\result.py:113
#: .\apps\common\response\result.py:142
msgid "success"
msgstr "成功"

#: .\apps\common\response\result.py:66 .\apps\common\response\result.py:114
#: .\apps\common\response\result.py:143
msgid "error prompt"
msgstr "錯誤提示"

#: .\apps\common\response\result.py:72 .\apps\common\response\result.py:74
msgid "total number of data"
msgstr "總條數"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:24
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:569
msgid "query text"
msgstr "查詢文本"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:42
msgid "Retrieval pattern embedding|keywords|blend"
msgstr "檢索模式 embedding|keywords|blend"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:66
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:67
msgid "Number of clicks and dislikes"
msgstr "點踩數"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:68
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:69
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:84
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:93
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:605
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:688
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:699
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:955
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:168
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:279
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:400
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:555
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1034
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1192
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:96
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:162
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:195
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:196
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:208
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:266
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:285
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:302
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:459
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:567
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:638
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:647
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:714
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:715
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:731
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:87
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:112
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:135
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:192
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:28
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:29
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:77
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:96
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:149
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:177
msgid "dataset id"
msgstr "知識庫 id"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:70
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:71
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:286
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:379
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:472
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:554
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:563
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:568
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:833
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:961
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1167
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:98
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:167
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:212
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:271
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:286
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:303
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:426
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:431
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:462
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:570
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:642
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:650
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:681
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:716
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:717
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:732
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:58
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:64
msgid "document id"
msgstr "文檔 id"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:72
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:73
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:798
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:799
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:817
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:818
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:57
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:71
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:718
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:719
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:130
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:72
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:89
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:99
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:121
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:122
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:167
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:168
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:46
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:471
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:494
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:582
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:583
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:719
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:735
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:736
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:112
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:113
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:21
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:22
msgid "Is active"
msgstr "是否可用"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:74
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:75
msgid "relevance score"
msgstr "相關性得分"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:76
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:77
msgid "Comprehensive score, used for ranking"
msgstr "綜合得分,用於排序"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:78
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:79
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:589
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:590
msgid "Update time"
msgstr "更新時間"

#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:81
#: .\apps\common\swagger_api\common_api.py:82
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:587
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:588
msgid "Create time"
msgstr "創建時間"

#: .\apps\common\util\common.py:219
msgid "Text-to-speech node, the text content must be of string type"
msgstr "文字轉語音節點，文字內容必須是字串類型"

#: .\apps\common\util\common.py:221
msgid "Text-to-speech node, the text content cannot be empty"
msgstr "文字轉語音節點，文字內容不能為空"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:87
msgid "source url"
msgstr "文檔地址"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:89
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:333
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:390
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:391
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:154
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:180
msgid "selector"
msgstr "選擇器"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:96
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:341
#, python-brace-format
msgid "URL error, cannot parse [{source_url}]"
msgstr "URL錯誤,無法解析 [{source_url}]"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:105
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:124
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:125
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:84
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:23
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:24
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:49
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:50
msgid "id list"
msgstr "id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:115
#, python-brace-format
msgid "The following id does not exist: {error_id_list}"
msgstr "id不存在: {error_id_list}"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:183
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:207
msgid "The knowledge base is inconsistent with the vector model"
msgstr "知識庫未向量模型不一致"

#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:185
#: .\apps\dataset\serializers\common_serializers.py:209
msgid "Knowledge base setting error, please reset the knowledge base"
msgstr "知識庫設置錯誤,請重新設置知識庫"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:82
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:214
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:295
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:296
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:357
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:358
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:502
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:503
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:568
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:607
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:701
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:933
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:934
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:795
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:101
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:130
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:146
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:199
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:76
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:127
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:174
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:256
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:277
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:301
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:42
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:272
msgid "user id"
msgstr "用戶 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:104
msgid "id"
msgstr ""

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:109
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:110
#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:51
msgid "model id"
msgstr "模型 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:112
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:114
msgid "Whether to start multiple rounds of dialogue"
msgstr "是否開啓多輪對話"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:115
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:116
msgid "opening remarks"
msgstr "開場白"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:118
msgid "example"
msgstr "示例"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:119
msgid "User id"
msgstr "用戶 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:121
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:122
msgid "Whether to publish"
msgstr "是否發佈"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:124
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:125
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:304
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:305
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:366
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:367
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:511
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:512
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:942
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:943
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:803
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:804
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:200
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:201
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:723
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:724
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:33
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:34
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:135
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:136
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:32
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:33
msgid "create time"
msgstr "創建時間"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:127
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:128
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:301
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:302
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:363
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:364
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:508
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:509
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:939
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:940
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:800
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:801
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:197
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:198
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:720
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:721
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:30
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:31
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:132
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:133
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:34
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:35
msgid "update time"
msgstr "更新時間"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:137
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:201
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:221
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:244
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:273
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:274
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:291
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:292
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:319
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:353
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:354
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:382
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:383
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:498
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:499
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:527
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:528
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:542
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:907
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:908
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:929
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:930
msgid "dataset name"
msgstr "知識庫名稱"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:142
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:206
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:226
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:249
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:278
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:279
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:293
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:294
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:324
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:355
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:356
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:384
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:385
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:500
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:501
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:529
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:530
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:544
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:909
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:910
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:931
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:932
msgid "dataset description"
msgstr "知識庫描述"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:175
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:837
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:85
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:119
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:120
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:165
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:166
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:81
msgid "permission"
msgstr "權限"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:231
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:254
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:330
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:386
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:387
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:531
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:532
msgid "embedding mode"
msgstr "向量模型"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:257
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:260
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:210
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:217
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:966
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:995
msgid "file list"
msgstr "文件列表"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:269
msgid "upload files "
msgstr "上傳文件"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:297
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:298
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:359
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:360
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:504
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:505
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:935
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:936
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:793
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:794
msgid "char length"
msgstr "字符長度"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:299
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:300
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:361
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:362
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:506
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:507
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:937
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:938
msgid "document count"
msgstr "文檔數量"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:308
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:309
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:370
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:371
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:515
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:516
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:283
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:467
msgid "document list"
msgstr "文檔列表"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:327
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:388
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:389
msgid "web source url"
msgstr "web站點url"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:414
#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:26
msgid ""
"The community version supports up to 50 knowledge bases. If you need more "
"knowledge bases, please contact us (https://fit2cloud.com/)."
msgstr ""
"社區版最多支持 50 個知識庫，如需擁有更多知識庫，請聯繫我們（https://"
"fit2cloud.com/）。"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:424
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:476
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:865
msgid "Knowledge base name duplicate!"
msgstr "知識庫名稱重複!"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:533
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:534
msgid "documents"
msgstr "文檔"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:548
#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:70
msgid "application id"
msgstr "應用 id"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:549
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:914
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:915
msgid "application id list"
msgstr "應用 id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:577
msgid "search mode"
msgstr "搜索模式"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:582
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:618
#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:706
msgid "id does not exist"
msgstr "ID 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:609
msgid "sync type"
msgstr "同步類型"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:611
msgid "The synchronization type only supports:replace|complete"
msgstr "同步類型只支持:replace|complete"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:620
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:481
msgid "Synchronization is only supported for web site types"
msgstr "只有web站點類型才支持同步"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:694
msgid ""
"Synchronization type->replace: replacement synchronization, complete: "
"complete synchronization"
msgstr "同步類型->replace:替換同步,complete:完整同步"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:803
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:727
#: .\apps\setting\models_provider\tools.py:25
msgid "No permission to use this model"
msgstr "無權限使用該模型"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:815
msgid "Failed to send the vectorization task, please try again later!"
msgstr "向量化任務發送失敗，請稍後再試！"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:884
#, python-brace-format
msgid "Unknown application id {dataset_id}, cannot be associated"
msgstr "未知的應用id {dataset_id},無法關聯"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:911
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:825
msgid "meta"
msgstr "知識庫元數據"

#: .\apps\dataset\serializers\dataset_serializers.py:913
msgid "Knowledge base metadata->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"
msgstr "知識庫元數據->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:86
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:99
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:409
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:37
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:51
msgid "task type"
msgstr "任務類型"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:94
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:107
msgid "task type not support"
msgstr "任務類型不支持"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:114
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:187
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:199
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:200
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:405
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:458
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:815
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:816
msgid "document name"
msgstr "文檔名稱"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:117
msgid "The type only supports optimization|directly_return"
msgstr "類型只支持 optimization|directly_return"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:119
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:407
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:462
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:819
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:25
msgid "hit handling method"
msgstr "命中處理方法"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:125
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:823
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:27
msgid "directly return similarity"
msgstr "直接返回相似度"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:128
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:408
msgid "document is active"
msgstr "文檔是否可用"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:149
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:151
msgid "document url list"
msgstr "文檔 url 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:177
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:178
msgid "source url list"
msgstr "文檔地址列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:201
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:202
msgid "paragraphs"
msgstr "段落"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:226
msgid "The template type only supports excel|csv"
msgstr "模版類型只支持 excel|csv"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:236
msgid "Export template type csv|excel"
msgstr "導出模版類型 csv|excel"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:262
msgid "MaxKB table template.csv"
msgstr "MaxKB表格模版.csv"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:269
msgid "MaxKB table template.xlsx"
msgstr "MaxKB表格模版.xlsx"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:282
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:304
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:436
msgid "target dataset id"
msgstr "目標知識庫 id"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:384
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:305
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:441
msgid "target document id"
msgstr "目標文檔 id"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:392
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:393
msgid "document id list"
msgstr "文檔 id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:410
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:479
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:575
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1173
msgid "document id not exist"
msgstr "文檔 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:635
msgid "Section title (optional)"
msgstr "分段標題（選填）"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:636
msgid ""
"Section content (required, question answer, no more than 4096 characters)"
msgstr "分段內容（必填，問題答案，最長不超過4096個字元）"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:637
msgid "Question (optional, one per line in the cell)"
msgstr "問題（選填，儲存格內一行一個）"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:744
msgid "The task is being executed, please do not send it repeatedly."
msgstr "任務正在執行中，請勿重複發送"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:791
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:792
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:22
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:48
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:49
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:76
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:77
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:143
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:144
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:821
msgid "ai optimization: optimization, direct return: directly_return"
msgstr "ai優化: optimization, 直接返回: directly_return"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:827
msgid "Document metadata->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"
msgstr "文檔元數據->web:{source_url:xxx,selector:'xxx'},base:{}"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:838
msgid "dataset id not exist"
msgstr "知識庫 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:969
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:999
msgid "limit"
msgstr "分段長度"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:973
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:975
msgid "patterns"
msgstr "分段標識列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:978
msgid "Auto Clean"
msgstr "自動清洗"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:985
msgid "The maximum size of the uploaded file cannot exceed 100MB"
msgstr "文件上傳最大大小不能超過100MB"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1004
msgid "Segmented regular list"
msgstr "分段正則列表"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1008
#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1009
msgid "Whether to clear special characters"
msgstr "是否清除特殊字符"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1028
msgid "space"
msgstr "空格"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1029
msgid "semicolon"
msgstr "分號"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1029
msgid "comma"
msgstr "逗號"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1030
msgid "period"
msgstr "句號"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1030
msgid "enter"
msgstr "回車"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1031
msgid "blank line"
msgstr "空行"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1141
msgid "Hit handling method is required"
msgstr "命中處理方式必填"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1143
msgid "The hit processing method must be directly_return|optimization"
msgstr "命中處理方式必須是 directly_return|optimization"

#: .\apps\dataset\serializers\document_serializers.py:1189
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:752
msgid "The task is being executed, please do not send it again."
msgstr "任務正在執行中，請勿重複發送"

#: .\apps\dataset\serializers\file_serializers.py:80
msgid "File not found"
msgstr "文件不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\image_serializers.py:23
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: .\apps\dataset\serializers\image_serializers.py:42
msgid "Image not found"
msgstr "圖片不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:52
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:68
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:69
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:82
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:85
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:91
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:93
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:653
msgid "section title"
msgstr "段落標題"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:65
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:66
msgid "section content"
msgstr "段落內容"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:73
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:74
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:88
msgid "problem list"
msgstr "問題列表"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:100
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:172
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:214
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:276
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:308
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:456
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:563
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:57
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:61
msgid "paragraph id"
msgstr "段落 id"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:105
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:467
msgid "Paragraph id does not exist"
msgstr "段落 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:134
msgid "Already associated, please do not associate again"
msgstr "已經關聯,請勿重複關聯"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:191
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:192
msgid "question content"
msgstr "問題內容"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:193
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:708
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:26
msgid "hit num"
msgstr "命中數量"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:210
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:281
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:39
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:64
#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:194
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:101
msgid "problem id"
msgstr "問題 id"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:222
msgid "Paragraph does not exist"
msgstr "段落不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:224
msgid "Problem does not exist"
msgstr "問題不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:306
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:449
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:450
msgid "paragraph id list"
msgstr "段落 id 列表"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:317
msgid "The document to be migrated is consistent with the target document"
msgstr "文檔遷移的文檔與目標文檔一致"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:319
#, python-brace-format
msgid "The document id does not exist [{document_id}]"
msgstr "文檔 id 不存在 [{document_id}]"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:323
#, python-brace-format
msgid "The target document id does not exist [{document_id}]"
msgstr "目標文檔 id 不存在 [{document_id}]"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:503
msgid "Problem id does not exist"
msgstr "問題 id 不存在"

#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:712
#: .\apps\dataset\serializers\paragraph_serializers.py:713
msgid "Number of dislikes"
msgstr "點踩數量"

#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:50
msgid "Issue ID is passed when modifying, not when creating."
msgstr "問題 ID 在修改時傳遞，創建時不傳遞"

#: .\apps\dataset\serializers\problem_serializers.py:62
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:51
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:52
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:83
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:84
msgid "problem id list"
msgstr "問題 id 列表"

#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:38
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:52
msgid "1|2|3 1:Vectorization|2:Generate issues|3:Synchronize documents"
msgstr "1|2|3 1:向量化|2:生成問題|3:同步文檔"

#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:64
#: .\apps\dataset\swagger_api\document_api.py:65
msgid "state list"
msgstr "狀態列表"

#: .\apps\dataset\swagger_api\image_api.py:22
msgid "image file"
msgstr "圖片文件"

#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:54
#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:55
msgid "Associated paragraph information list"
msgstr "關聯段落信息列表"

#: .\apps\dataset\swagger_api\problem_api.py:131
msgid "Hit num"
msgstr "命中數量"

#: .\apps\dataset\task\generate.py:84
#, python-brace-format
msgid ""
"Generate issue based on document: {document_id} error {error}{traceback}"
msgstr "生成問題基於文檔: {document_id} 錯誤 {error}{traceback}"

#: .\apps\dataset\task\generate.py:88
#, python-brace-format
msgid "End--->Generate problem: {document_id}"
msgstr "結束--->生成問題: {document_id}"

#: .\apps\dataset\task\sync.py:29 .\apps\dataset\task\sync.py:43
#, python-brace-format
msgid "Start--->Start synchronization web knowledge base:{dataset_id}"
msgstr "開始--->開始同步web知識庫:{dataset_id}"

#: .\apps\dataset\task\sync.py:34 .\apps\dataset\task\sync.py:47
#, python-brace-format
msgid "End--->End synchronization web knowledge base:{dataset_id}"
msgstr "結束--->結束同步web知識庫:{dataset_id}"

#: .\apps\dataset\task\sync.py:36 .\apps\dataset\task\sync.py:49
#, python-brace-format
msgid "Synchronize web knowledge base:{dataset_id} error{error}{traceback}"
msgstr "同步web知識庫:{dataset_id} 錯誤{error}{traceback}"

#: .\apps\dataset\task\tools.py:114
#, python-brace-format
msgid "Association problem failed {error}"
msgstr "關聯問題失敗 {error}"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:38 .\apps\dataset\views\dataset.py:60
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:79 .\apps\dataset\views\dataset.py:94
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:104 .\apps\dataset\views\dataset.py:117
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:130 .\apps\dataset\views\dataset.py:149
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:163 .\apps\dataset\views\dataset.py:177
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:191 .\apps\dataset\views\dataset.py:205
#: .\apps\dataset\views\dataset.py:218 .\apps\dataset\views\dataset.py:236
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知識庫"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:74 .\apps\dataset\views\dataset.py:75
msgid "Create a web site knowledge base"
msgstr "創建web站點知識庫"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:89 .\apps\dataset\views\dataset.py:90
msgid "Get a list of applications available in the knowledge base"
msgstr "獲取知識庫中可用的應用列表"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:100 .\apps\dataset\views\dataset.py:101
msgid "Get a list of knowledge bases"
msgstr "獲取知識庫列表"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:113 .\apps\dataset\views\dataset.py:114
msgid "Create a knowledge base"
msgstr "創建知識庫"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:127
msgid "Hit test list"
msgstr "命中測試列表"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:146
msgid "Re-vectorize"
msgstr "重新向量化"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:161
msgid "Export knowledge base"
msgstr "導出知識庫"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:174 .\apps\dataset\views\dataset.py:175
msgid "Export knowledge base containing images"
msgstr "導出包含圖片的知識庫"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:188
msgid "Delete knowledge base"
msgstr "刪除知識庫"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:201 .\apps\dataset\views\dataset.py:202
msgid "Query knowledge base details based on knowledge base id"
msgstr "根據知識庫id查詢知識庫詳情"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:213 .\apps\dataset\views\dataset.py:214
msgid "Modify knowledge base information"
msgstr "修改知識庫信息"

#: .\apps\dataset\views\dataset.py:231 .\apps\dataset\views\dataset.py:232
#: .\apps\dataset\views\document.py:438 .\apps\dataset\views\document.py:439
msgid "Get the knowledge base paginated list"
msgstr "獲取知識庫分頁列表"

#: .\apps\dataset\views\document.py:30 .\apps\dataset\views\document.py:31
msgid "Get QA template"
msgstr "獲取問答模版"

#: .\apps\dataset\views\document.py:33 .\apps\dataset\views\document.py:45
#: .\apps\dataset\views\document.py:59 .\apps\dataset\views\document.py:77
#: .\apps\dataset\views\document.py:97 .\apps\dataset\views\document.py:117
#: .\apps\dataset\views\document.py:130 .\apps\dataset\views\document.py:150
#: .\apps\dataset\views\document.py:169 .\apps\dataset\views\document.py:183
#: .\apps\dataset\views\document.py:197 .\apps\dataset\views\document.py:212
#: .\apps\dataset\views\document.py:231 .\apps\dataset\views\document.py:251
#: .\apps\dataset\views\document.py:269 .\apps\dataset\views\document.py:290
#: .\apps\dataset\views\document.py:307 .\apps\dataset\views\document.py:331
#: .\apps\dataset\views\document.py:345 .\apps\dataset\views\document.py:360
#: .\apps\dataset\views\document.py:375 .\apps\dataset\views\document.py:391
#: .\apps\dataset\views\document.py:406 .\apps\dataset\views\document.py:418
#: .\apps\dataset\views\document.py:442
msgid "Knowledge Base/Documentation"
msgstr "知識庫/文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:42 .\apps\dataset\views\document.py:43
msgid "Get form template"
msgstr "獲取表單模版"

#: .\apps\dataset\views\document.py:54 .\apps\dataset\views\document.py:55
msgid "Create Web site documents"
msgstr "創建web站點文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:73 .\apps\dataset\views\document.py:74
msgid "Import QA and create documentation"
msgstr "導入問答並創建文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:93 .\apps\dataset\views\document.py:94
msgid "Import tables and create documents"
msgstr "導入表格並創建文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:112 .\apps\dataset\views\document.py:113
msgid "Create document"
msgstr "創建文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:126 .\apps\dataset\views\document.py:127
msgid "Document list"
msgstr "文檔列表"

#: .\apps\dataset\views\document.py:144 .\apps\dataset\views\document.py:145
msgid "Modify document hit processing methods in batches"
msgstr "修改文檔命中處理方式批量"

#: .\apps\dataset\views\document.py:162 .\apps\dataset\views\document.py:163
msgid "Create documents in batches"
msgstr "批量創建文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:177 .\apps\dataset\views\document.py:178
msgid "Batch sync documents"
msgstr "批量同步文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:191 .\apps\dataset\views\document.py:192
msgid "Delete documents in batches"
msgstr "批量刪除文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:208 .\apps\dataset\views\document.py:209
msgid "Synchronize web site types"
msgstr "同步web站點類型"

#: .\apps\dataset\views\document.py:226 .\apps\dataset\views\document.py:227
msgid "Cancel task"
msgstr "取消任務"

#: .\apps\dataset\views\document.py:246 .\apps\dataset\views\document.py:247
msgid "Cancel tasks in batches"
msgstr "批量取消任務"

#: .\apps\dataset\views\document.py:264 .\apps\dataset\views\document.py:265
msgid "Refresh document vector library"
msgstr "刷新文檔向量庫"

#: .\apps\dataset\views\document.py:284 .\apps\dataset\views\document.py:285
msgid "Batch refresh document vector library"
msgstr "批量刷新文檔向量庫"

#: .\apps\dataset\views\document.py:302 .\apps\dataset\views\document.py:303
msgid "Migrate documents in batches"
msgstr "批量遷移文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:328 .\apps\dataset\views\document.py:329
msgid "Export document"
msgstr "導出文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:342 .\apps\dataset\views\document.py:343
msgid "Export Zip document"
msgstr "導出Zip文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:356 .\apps\dataset\views\document.py:357
msgid "Get document details"
msgstr "獲取文檔詳情"

#: .\apps\dataset\views\document.py:370 .\apps\dataset\views\document.py:371
msgid "Modify document"
msgstr "修改文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:387 .\apps\dataset\views\document.py:388
msgid "Delete document"
msgstr "刪除文檔"

#: .\apps\dataset\views\document.py:404 .\apps\dataset\views\document.py:405
msgid "Get a list of segment IDs"
msgstr "獲取分段id列表"

#: .\apps\dataset\views\document.py:415 .\apps\dataset\views\document.py:416
msgid "Segmented document"
msgstr "分段文檔"

#: .\apps\dataset\views\file.py:27 .\apps\dataset\views\file.py:28
#: .\apps\dataset\views\file.py:33
msgid "Upload file"
msgstr "上傳文件"

#: .\apps\dataset\views\file.py:40 .\apps\dataset\views\file.py:41
msgid "Get file"
msgstr "獲取文件"

#: .\apps\dataset\views\image.py:27 .\apps\dataset\views\image.py:28
#: .\apps\dataset\views\image.py:33
msgid "Upload image"
msgstr "上傳圖片"

#: .\apps\dataset\views\image.py:34 .\apps\dataset\views\image.py:42
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: .\apps\dataset\views\image.py:40 .\apps\dataset\views\image.py:41
msgid "Get Image"
msgstr "獲取圖片"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:27 .\apps\dataset\views\paragraph.py:28
msgid "Paragraph list"
msgstr "段落列表"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:31 .\apps\dataset\views\paragraph.py:49
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:66 .\apps\dataset\views\paragraph.py:81
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:98 .\apps\dataset\views\paragraph.py:115
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:133 .\apps\dataset\views\paragraph.py:148
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:163 .\apps\dataset\views\paragraph.py:183
#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:200 .\apps\dataset\views\paragraph.py:226
msgid "Knowledge Base/Documentation/Paragraph"
msgstr "知識庫/文檔/段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:44 .\apps\dataset\views\paragraph.py:45
msgid "Create Paragraph"
msgstr "創建段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:61 .\apps\dataset\views\paragraph.py:62
msgid "Add associated questions"
msgstr "添加關聯問題"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:76 .\apps\dataset\views\paragraph.py:77
msgid "Get a list of paragraph questions"
msgstr "獲取段落問題列表"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:94 .\apps\dataset\views\paragraph.py:95
msgid "Disassociation issue"
msgstr "取消關聯問題"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:111 .\apps\dataset\views\paragraph.py:112
msgid "Related questions"
msgstr "關聯問題"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:128 .\apps\dataset\views\paragraph.py:129
msgid "Modify paragraph data"
msgstr "修改段落數據"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:144 .\apps\dataset\views\paragraph.py:145
msgid "Get paragraph details"
msgstr "獲取段落詳情"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:159 .\apps\dataset\views\paragraph.py:160
msgid "Delete paragraph"
msgstr "刪除段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:177 .\apps\dataset\views\paragraph.py:178
msgid "Delete paragraphs in batches"
msgstr "批量刪除段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:195 .\apps\dataset\views\paragraph.py:196
msgid "Migrate paragraphs in batches"
msgstr "批量遷移段落"

#: .\apps\dataset\views\paragraph.py:221 .\apps\dataset\views\paragraph.py:222
msgid "Get paragraph list by pagination"
msgstr "獲取分頁段落列表"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:27 .\apps\dataset\views\problem.py:28
msgid "Question list"
msgstr "問題列表"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:31 .\apps\dataset\views\problem.py:48
#: .\apps\dataset\views\problem.py:65 .\apps\dataset\views\problem.py:84
#: .\apps\dataset\views\problem.py:98 .\apps\dataset\views\problem.py:114
#: .\apps\dataset\views\problem.py:129 .\apps\dataset\views\problem.py:147
msgid "Knowledge Base/Documentation/Paragraph/Question"
msgstr "知識庫/文檔/段落/問題"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:43 .\apps\dataset\views\problem.py:44
msgid "Create question"
msgstr "創建問題"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:61 .\apps\dataset\views\problem.py:62
msgid "Get a list of associated paragraphs"
msgstr "獲取關聯段落列表"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:78 .\apps\dataset\views\problem.py:79
msgid "Batch deletion issues"
msgstr "批量刪除問題"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:93 .\apps\dataset\views\problem.py:94
msgid "Batch associated paragraphs"
msgstr "批量關聯段落"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:110 .\apps\dataset\views\problem.py:111
msgid "Delete question"
msgstr "刪除問題"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:124 .\apps\dataset\views\problem.py:125
msgid "Modify question"
msgstr "修改問題"

#: .\apps\dataset\views\problem.py:142 .\apps\dataset\views\problem.py:143
msgid "Get the list of questions by page"
msgstr "獲取分頁問題列表"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:30 .\apps\embedding\task\embedding.py:81
#, python-brace-format
msgid "Failed to obtain vector model: {error} {traceback}"
msgstr "獲取向量模型失敗: {error} {traceback}"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:110
#, python-brace-format
msgid "Start--->Vectorized dataset: {dataset_id}"
msgstr "開始--->向量化知識庫: {dataset_id}"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:114
#, python-brace-format
msgid "Dataset documentation: {document_names}"
msgstr "知識庫文檔: {document_names}"

#: .\apps\embedding\task\embedding.py:127
#, python-brace-format
msgid "End--->Vectorized dataset: {dataset_id}"
msgstr "結束--->向量化知識庫: {dataset_id}"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:36
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:49
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:68
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:69
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:84
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:85
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:130
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:131
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:176
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:177
msgid "variable name"
msgstr "變量名"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:37
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:88
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:89
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:134
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:135
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:180
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:181
msgid "required"
msgstr "必填"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:40
msgid "fields only support string|int|dict|array|float"
msgstr "字段只支持string|int|dict|array|float"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:51
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:72
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:73
msgid "variable value"
msgstr "變量值"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:57
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:68
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:81
#: .\apps\function_lib\serializers\py_lint_serializer.py:23
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:28
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:29
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:75
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:76
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:117
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:118
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:163
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:164
#: .\apps\function_lib\swagger_api\py_lint_api.py:22
#: .\apps\function_lib\swagger_api\py_lint_api.py:23
msgid "function content"
msgstr "函數內容"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:62
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:76
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:95
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:24
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:25
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:46
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:113
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:114
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:159
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:160
msgid "function name"
msgstr "函數名"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:65
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:79
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:98
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:26
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:27
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:51
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:115
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:116
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:161
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:162
msgid "function description"
msgstr "函數描述"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:169
msgid "field has no value set"
msgstr "字段沒有設置值"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:185
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:190
msgid "type error"
msgstr "類型錯誤"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:193
#, python-brace-format
msgid "Field: {name} Type: {_type} Value: {value} Type conversion error"
msgstr "字段: {name} 類型: {_type} 值: {value} 類型轉換錯誤"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:198
msgid "function id"
msgstr "函數 id"

#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:204
#: .\apps\function_lib\serializers\function_lib_serializer.py:227
msgid "Function does not exist"
msgstr "函數不存在"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:23
msgid "ID"
msgstr ""

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:30
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:31
msgid "input field"
msgstr "輸入字段"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:62
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:78
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:124
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:170
msgid "Input variable list"
msgstr "輸入變量列表"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:94
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:140
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:186
msgid "Field type string|int|dict|array|float"
msgstr "字段類型 string|int|dict|array|float"

#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:100
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:146
#: .\apps\function_lib\swagger_api\function_lib_api.py:192
msgid "The source only supports custom|reference"
msgstr "來源只支持custom|reference"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:26
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:27
msgid "Get function list"
msgstr "獲取函數列表"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:28
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:42
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:54
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:68
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:78
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:87
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:102
#: .\apps\function_lib\views\py_lint.py:29
msgid "Function"
msgstr "函數"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:39
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:40
msgid "Create function"
msgstr "創建函數"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:51
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:52
msgid "Debug function"
msgstr "調試函數"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:65
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:66
msgid "Update function"
msgstr "更新函數"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:76
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:77
msgid "Delete function"
msgstr "刪除函數"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:85
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:86
msgid "Get function details"
msgstr "獲取函數詳情"

#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:97
#: .\apps\function_lib\views\function_lib_views.py:98
msgid "Get function list by pagination"
msgstr "獲取分頁函數列表"

#: .\apps\function_lib\views\py_lint.py:26
#: .\apps\function_lib\views\py_lint.py:27
msgid "Check code"
msgstr "檢查代碼"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:63
msgid "Model type cannot be empty"
msgstr "模型類型不能爲空"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:87
msgid "The current platform does not support downloading models"
msgstr "當前平臺不支持下載模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:152
msgid "LLM"
msgstr "大語言模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:153
msgid "Embedding Model"
msgstr "向量模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:154
msgid "Speech2Text"
msgstr "語音識別"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:155
msgid "TTS"
msgstr "語音合成"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:156
msgid "Vision Model"
msgstr "圖片理解"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:157
msgid "Image Generation"
msgstr "圖片生成"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:158
msgid "Rerank"
msgstr "重排模型"

#: .\apps\setting\models_provider\base_model_provider.py:232
msgid "The model does not support"
msgstr "模型不支持"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:42
msgid ""
"With the GTE-Rerank text sorting series model developed by Alibaba Tongyi "
"Lab, developers can integrate high-quality text retrieval and sorting "
"through the LlamaIndex framework."
msgstr ""
"阿里巴巴通義實驗室開發的GTE-Rerank文本排序系列模型，開發者可以通過LlamaIndex"
"框架進行集成高質量文本檢索、排序。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:45
msgid ""
"Chinese (including various dialects such as Cantonese), English, Japanese, "
"and Korean support free switching between multiple languages."
msgstr "中文（含粵語等各種方言）、英文、日語、韓語支持多個語種自由切換"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:48
msgid ""
"CosyVoice is based on a new generation of large generative speech models, "
"which can predict emotions, intonation, rhythm, etc. based on context, and "
"has better anthropomorphic effects."
msgstr ""
"CosyVoice基於新一代生成式語音大模型，能根據上下文預測情緒、語調、韻律等，具有"
"更好的擬人效果"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:51
msgid ""
"Universal text vector is Tongyi Lab's multi-language text unified vector "
"model based on the LLM base. It provides high-level vector services for "
"multiple mainstream languages around the world and helps developers quickly "
"convert text data into high-quality vector data."
msgstr ""
"通用文本向量，是通義實驗室基於LLM底座的多語言文本統一向量模型，面向全球多個主"
"流語種，提供高水準的向量服務，幫助開發者將文本數據快速轉換爲高質量的向量數"
"據。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:69
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\qwen_model_provider.py:40
msgid ""
"Tongyi Wanxiang - a large image model for text generation, supports "
"bilingual input in Chinese and English, and supports the input of reference "
"pictures for reference content or reference style migration. Key styles "
"include but are not limited to watercolor, oil painting, Chinese painting, "
"sketch, flat illustration, two-dimensional, and 3D. Cartoon."
msgstr ""
"通義萬相-文本生成圖像大模型，支持中英文雙語輸入，支持輸入參考圖片進行參考內容"
"或者參考風格遷移，重點風格包括但不限於水彩、油畫、中國畫、素描、扁平插畫、二"
"次元、3D卡通。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\aliyun_bai_lian_model_provider.py:95
msgid "Alibaba Cloud Bailian"
msgstr "阿里雲百鍊"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\stt.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:67
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:20
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\stt.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:57
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\stt.py:20
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\stt.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:67
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\embedding.py:18
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:77
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\stt.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\embedding.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:28
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:65
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\stt.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:19
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\stt.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:39
#, python-brace-format
msgid "{model_type} Model type is not supported"
msgstr "模型類型 {model_type} 不支持"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:31
#, python-brace-format
msgid "{key} is required"
msgstr "{key} 是必填項"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\model\tti.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\model\tts.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:52
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\model\stt.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:57
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\model\tti.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\embedding.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\model\tti.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\model\tts.py:77
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:75
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\model\tts.py:101
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:34
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\model\tts.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:55
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\model\tti.py:49
msgid "Hello"
msgstr "你好！"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\embedding.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\stt.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:84
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:72
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:63
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:63
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\stt.py:38
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:75
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:63
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\stt.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\stt.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:78
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:84
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\embedding.py:28
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:102
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\stt.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:57
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:69
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\embedding.py:36
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:82
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\stt.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\stt.py:37
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:77
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:56
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:57
#, python-brace-format
msgid ""
"Verification failed, please check whether the parameters are correct: {error}"
msgstr "驗證失敗，請檢查參數是否正確: {error}"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:13
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:12
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:20
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:12
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:21
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:17
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:13
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:17
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:13
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:22
msgid ""
"Higher values make the output more random, while lower values make it more "
"focused and deterministic"
msgstr "較高的數值會使輸出更加隨機，而較低的數值會使其更加集中和確定"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:30
msgid "Output the maximum Tokens"
msgstr "輸出最大Token數"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:22
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:31
msgid "Specify the maximum number of tokens that the model can generate"
msgstr "指定模型可以生成的最大 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\llm.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\reranker.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\stt.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:71
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:60
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\image.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\stt.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\credential\stt.py:25
#: .\apps\setting\models_provider\impl\kimi_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:31
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\image.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\stt.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:65
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:71
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\image.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:62
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\llm.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\stt.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:58
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:70
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\llm.py:70
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\stt.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:52
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\image.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:59
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\reranker.py:29
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\stt.py:26
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:64
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\image.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\llm.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:44
#, python-brace-format
msgid "{key}  is required"
msgstr "{key} 是必填項"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:14
msgid "Image size"
msgstr "圖片尺寸"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:21
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:14
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:21
msgid "Specify the size of the generated image, such as: 1024x1024"
msgstr "指定生成圖片的尺寸, 如: 1024x1024"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:41
msgid "Number of pictures"
msgstr "圖片數量"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:33
msgid "Specify the number of generated images"
msgstr "指定生成圖片的數量"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:40
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:40
msgid "Specify the style of generated images"
msgstr "指定生成圖片的風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:44
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:44
msgid "Default value, the image style is randomly output by the model"
msgstr "默認值，圖片風格由模型隨機輸出"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:45
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:45
msgid "photography"
msgstr "攝影"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:46
msgid "Portraits"
msgstr "人像寫真"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:47
msgid "3D cartoon"
msgstr "3D卡通"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:48
msgid "animation"
msgstr "動畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:49
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:49
msgid "painting"
msgstr "油畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:50
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:50
msgid "watercolor"
msgstr "水彩"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:51
msgid "sketch"
msgstr "素描"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:52
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:52
msgid "Chinese painting"
msgstr "中國畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tti.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\credential\tti.py:53
msgid "flat illustration"
msgstr "扁平插畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:15
msgid "timbre"
msgstr "音色"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:15
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:15
msgid "Chinese sounds can support mixed scenes of Chinese and English"
msgstr "中文音色支持中英文混合場景"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:20
msgid "Long Xiaochun"
msgstr "龍小淳"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:21
msgid "Long Xiaoxia"
msgstr "龍小夏"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:22
msgid "Long Xiaochen"
msgstr "龍小誠"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:23
msgid "Long Xiaobai"
msgstr "龍小白"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:24
msgid "Long laotie"
msgstr "龍老鐵"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "Long Shu"
msgstr "龍書"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:26
msgid "Long Shuo"
msgstr "龍碩"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:27
msgid "Long Jing"
msgstr "龍婧"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "Long Miao"
msgstr "龍妙"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:29
msgid "Long Yue"
msgstr "龍悅"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:30
msgid "Long Yuan"
msgstr "龍媛"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:31
msgid "Long Fei"
msgstr "龍飛"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:32
msgid "Long Jielidou"
msgstr "龍傑力豆"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:33
msgid "Long Tong"
msgstr "龍彤"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:34
msgid "Long Xiang"
msgstr "龍祥"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "speaking speed"
msgstr "語速"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aliyun_bai_lian_model_provider\credential\tts.py:39
msgid "[0.5,2], the default is 1, usually one decimal place is enough"
msgstr "[0.5,2]，默認爲1，通常一位小數就足夠了"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:33
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:72
msgid "API URL"
msgstr ""

#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\image.py:34
#: .\apps\setting\models_provider\impl\anthropic_model_provider\credential\llm.py:73
msgid "API Key"
msgstr ""

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:36
msgid ""
"An update to Claude 2 that doubles the context window and improves "
"reliability, hallucination rates, and evidence-based accuracy in long "
"documents and RAG contexts."
msgstr ""
"Claude 2 的更新，採用雙倍的上下文窗口，並在長文檔和 RAG 上下文中提高可靠性、"
"幻覺率和循證準確性。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:43
msgid ""
"Anthropic is a powerful model that can handle a variety of tasks, from "
"complex dialogue and creative content generation to detailed command "
"obedience."
msgstr ""
"Anthropic 功能強大的模型，可處理各種任務，從複雜的對話和創意內容生成到詳細的"
"指令服從。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:50
msgid ""
"The Claude 3 Haiku is Anthropic's fastest and most compact model, with near-"
"instant responsiveness. The model can answer simple queries and requests "
"quickly. Customers will be able to build seamless AI experiences that mimic "
"human interactions. Claude 3 Haiku can process images and return text "
"output, and provides 200K context windows."
msgstr ""
"Claude 3 Haiku 是 Anthropic 最快速、最緊湊的模型，具有近乎即時的響應能力。該"
"模型可以快速回答簡單的查詢和請求。客戶將能夠構建模仿人類交互的無縫人工智能體"
"驗。 Claude 3 Haiku 可以處理圖像和返回文本輸出，並且提供 200K 上下文窗口。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:57
msgid ""
"The Claude 3 Sonnet model from Anthropic strikes the ideal balance between "
"intelligence and speed, especially when it comes to handling enterprise "
"workloads. This model offers maximum utility while being priced lower than "
"competing products, and it's been engineered to be a solid choice for "
"deploying AI at scale."
msgstr ""
"Anthropic 推出的 Claude 3 Sonnet 模型在智能和速度之間取得理想的平衡，尤其是在"
"處理企業工作負載方面。該模型提供最大的效用，同時價格低於競爭產品，並且其經過"
"精心設計，是大規模部署人工智能的可靠選擇。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:64
msgid ""
"The Claude 3.5 Sonnet raises the industry standard for intelligence, "
"outperforming competing models and the Claude 3 Opus in extensive "
"evaluations, with the speed and cost-effectiveness of our mid-range models."
msgstr ""
"Claude 3.5 Sonnet提高了智能的行業標準，在廣泛的評估中超越了競爭對手的型號和"
"Claude 3 Opus，具有我們中端型號的速度和成本效益。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:71
msgid ""
"A faster, more affordable but still very powerful model that can handle a "
"range of tasks including casual conversation, text analysis, summarization "
"and document question answering."
msgstr ""
"一種更快速、更實惠但仍然非常強大的模型，它可以處理一系列任務，包括隨意對話、"
"文本分析、摘要和文檔問題回答。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:78
msgid ""
"Titan Text Premier is the most powerful and advanced model in the Titan Text "
"series, designed to deliver exceptional performance for a variety of "
"enterprise applications. With its cutting-edge features, it delivers greater "
"accuracy and outstanding results, making it an excellent choice for "
"organizations looking for a top-notch text processing solution."
msgstr ""
"Titan Text Premier 是 Titan Text 系列中功能強大且先進的型號，旨在爲各種企業應"
"用程序提供卓越的性能。憑藉其尖端功能，它提供了更高的準確性和出色的結果，使其"
"成爲尋求一流文本處理解決方案的組織的絕佳選擇。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:85
msgid ""
"Amazon Titan Text Lite is a lightweight, efficient model ideal for fine-"
"tuning English-language tasks, including summarization and copywriting, "
"where customers require smaller, more cost-effective, and highly "
"customizable models."
msgstr ""
"Amazon Titan Text Lite 是一種輕量級的高效模型，非常適合英語任務的微調，包括摘"
"要和文案寫作等，在這種場景下，客戶需要更小、更經濟高效且高度可定製的模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:91
msgid ""
"Amazon Titan Text Express has context lengths of up to 8,000 tokens, making "
"it ideal for a variety of high-level general language tasks, such as open-"
"ended text generation and conversational chat, as well as support in "
"retrieval-augmented generation (RAG). At launch, the model is optimized for "
"English, but other languages are supported."
msgstr ""
"Amazon Titan Text Express 的上下文長度長達 8000 個 tokens，因而非常適合各種高級"
"常規語言任務，例如開放式文本生成和對話式聊天，以及檢索增強生成（RAG）中的支"
"持。在發佈時，該模型針對英語進行了優化，但也支持其他語言。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:97
msgid ""
"7B dense converter for rapid deployment and easy customization. Small in "
"size yet powerful in a variety of use cases. Supports English and code, as "
"well as 32k context windows."
msgstr ""
"7B 密集型轉換器，可快速部署，易於定製。體積雖小，但功能強大，適用於各種用例。"
"支持英語和代碼，以及 32k 的上下文窗口。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:103
msgid ""
"Advanced Mistral AI large-scale language model capable of handling any "
"language task, including complex multilingual reasoning, text understanding, "
"transformation, and code generation."
msgstr ""
"先進的 Mistral AI 大型語言模型，能夠處理任何語言任務，包括複雜的多語言推理、"
"文本理解、轉換和代碼生成。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:109
msgid ""
"Ideal for content creation, conversational AI, language understanding, R&D, "
"and enterprise applications"
msgstr "非常適合內容創作、會話式人工智能、語言理解、研發和企業應用"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:115
msgid ""
"Ideal for limited computing power and resources, edge devices, and faster "
"training times."
msgstr "非常適合有限的計算能力和資源、邊緣設備和更快的訓練時間。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\aws_bedrock_model_provider.py:123
msgid ""
"Titan Embed Text is the largest embedding model in the Amazon Titan Embed "
"series and can handle various text embedding tasks, such as text "
"classification, text similarity calculation, etc."
msgstr ""
"Titan Embed Text 是 Amazon Titan Embed 系列中最大的嵌入模型，可以處理各種文本"
"嵌入任務，如文本分類、文本相似度計算等。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\embedding.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\aws_bedrock_model_provider\credential\llm.py:46
#, python-brace-format
msgid "The following fields are required: {keys}"
msgstr "以下字段是必填項: {keys}"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\embedding.py:42
#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\llm.py:62
msgid "Verification failed, please check whether the parameters are correct"
msgstr "驗證失敗，請檢查參數是否正確"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tti.py:27
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:28
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:28
msgid "Picture quality"
msgstr "圖片質量"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\azure_model_provider\credential\tts.py:16
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tts.py:16
msgid ""
"Try out the different sounds (Alloy, Echo, Fable, Onyx, Nova, and Sparkle) "
"to find one that suits your desired tone and audience. The current voiceover "
"is optimized for English."
msgstr ""
"嘗試不同的聲音（合金、回聲、寓言、縞瑪瑙、新星和閃光），找到一種適合您所需的"
"音調和聽衆的聲音。當前的語音針對英語進行了優化。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\deepseek_model_provider.py:20
msgid "Good at common conversational tasks, supports 32K contexts"
msgstr "擅長通用對話任務，支持 32K 上下文"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\deepseek_model_provider\deepseek_model_provider.py:24
msgid "Good at handling programming tasks, supports 16K contexts"
msgstr "擅長處理編程任務，支持 16K 上下文"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:32
msgid "Latest Gemini 1.0 Pro model, updated with Google update"
msgstr "最新的 Gemini 1.0 Pro 模型，更新了 Google 更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:36
msgid "Latest Gemini 1.0 Pro Vision model, updated with Google update"
msgstr "最新的Gemini 1.0 Pro Vision模型，隨Google更新而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:54
#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\gemini_model_provider.py:58
msgid "Latest Gemini 1.5 Flash model, updated with Google updates"
msgstr "最新的Gemini 1.5 Flash模型，隨Google更新而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\gemini_model_provider\model\stt.py:53
msgid "convert audio to text"
msgstr "將音頻轉換爲文本"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\embedding.py:51
#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\credential\reranker.py:52
msgid "Model catalog"
msgstr "模型目錄"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\local_model_provider\local_model_provider.py:39
msgid "local model"
msgstr "本地模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:44
msgid "API domain name is invalid"
msgstr "API域名無效"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\embedding.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\image.py:48
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\credential\llm.py:53
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\credential\llm.py:47
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\embedding.py:30
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\llm.py:48
msgid "The model does not exist, please download the model first"
msgstr "模型不存在，請先下載模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:33
msgid ""
"Llama 2 is a set of pretrained and fine-tuned generative text models ranging "
"in size from 7 billion to 70 billion. This is a repository of 7B pretrained "
"models. Links to other models can be found in the index at the bottom."
msgstr ""
"Llama 2 是一組經過預訓練和微調的生成文本模型，其規模從 70 億到 700 億個不等。"
"這是 7B 預訓練模型的存儲庫。其他模型的鏈接可以在底部的索引中找到。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:37
msgid ""
"Llama 2 is a set of pretrained and fine-tuned generative text models ranging "
"in size from 7 billion to 70 billion. This is a repository of 13B pretrained "
"models. Links to other models can be found in the index at the bottom."
msgstr ""
"Llama 2 是一組經過預訓練和微調的生成文本模型，其規模從 70 億到 700 億個不等。"
"這是 13B 預訓練模型的存儲庫。其他模型的鏈接可以在底部的索引中找到。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:41
msgid ""
"Llama 2 is a set of pretrained and fine-tuned generative text models ranging "
"in size from 7 billion to 70 billion. This is a repository of 70B pretrained "
"models. Links to other models can be found in the index at the bottom."
msgstr ""
"Llama 2 是一組經過預訓練和微調的生成文本模型，其規模從 70 億到 700 億個不等。"
"這是 70B 預訓練模型的存儲庫。其他模型的鏈接可以在底部的索引中找到。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:45
msgid ""
"Since the Chinese alignment of Llama2 itself is weak, we use the Chinese "
"instruction set to fine-tune meta-llama/Llama-2-13b-chat-hf with LoRA so "
"that it has strong Chinese conversation capabilities."
msgstr ""
"由於Llama2本身的中文對齊較弱，我們採用中文指令集，對meta-llama/Llama-2-13b-"
"chat-hf進行LoRA微調，使其具備較強的中文對話能力。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:49
msgid ""
"Meta Llama 3: The most capable public product LLM to date. 8 billion "
"parameters."
msgstr "Meta Llama 3：迄今爲止最有能力的公開產品LLM。80億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:53
msgid ""
"Meta Llama 3: The most capable public product LLM to date. 70 billion "
"parameters."
msgstr "Meta Llama 3：迄今爲止最有能力的公開產品LLM。700億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:57
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 0.5b has significantly enhanced "
"the model's alignment with human preferences and its multi-language "
"processing capabilities. Models of all sizes support a context length of "
"32768 tokens. 500 million parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 0.5b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有"
"顯著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。5億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:61
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 1.8b has significantly enhanced "
"the model's alignment with human preferences and its multi-language "
"processing capabilities. Models of all sizes support a context length of "
"32768 tokens. 1.8 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 1.8b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有"
"顯著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。18億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:65
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 4b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"4 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 4b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有顯"
"著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。40億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:70
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 7b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"7 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 7b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有顯"
"著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。70億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:74
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 14b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"14 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 14b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有顯"
"著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。140億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:78
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 32b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"32 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 32b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有顯"
"著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。320億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:82
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 72b has significantly enhanced the "
"model's alignment with human preferences and its multi-language processing "
"capabilities. Models of all sizes support a context length of 32768 tokens. "
"72 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 72b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有顯"
"著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。720億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:86
msgid ""
"Compared with previous versions, qwen 1.5 110b has significantly enhanced "
"the model's alignment with human preferences and its multi-language "
"processing capabilities. Models of all sizes support a context length of "
"32768 tokens. 110 billion parameters."
msgstr ""
"qwen 1.5 110b 相較於以往版本，模型與人類偏好的對齊程度以及多語言處理能力上有"
"顯著增強。所有規模的模型都支持32768個tokens的上下文長度。1100億參數。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:130
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:163
msgid ""
"Phi-3 Mini is Microsoft's 3.8B parameter, lightweight, state-of-the-art open "
"model."
msgstr "Phi-3 Mini是Microsoft的3.8B參數，輕量級，最先進的開放模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:138
#: .\apps\setting\models_provider\impl\ollama_model_provider\ollama_model_provider.py:167
msgid ""
"A high-performance open embedding model with a large token context window."
msgstr "一個具有大 tokens 上下文窗口的高性能開放嵌入模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:15
msgid ""
"The image generation endpoint allows you to create raw images based on text "
"prompts. When using the DALL·E 3, the image size can be 1024x1024, 1024x1792 "
"or 1792x1024 pixels."
msgstr ""
"圖像生成端點允許您根據文本提示創建原始圖像。使用 DALL·E 3 時，圖像的尺寸可以"
"爲 1024x1024、1024x1792 或 1792x1024 像素。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:28
msgid ""
"       \n"
"By default, images are produced in standard quality, but with DALL·E 3 you "
"can set quality: \"hd\" to enhance detail. Square, standard quality images "
"are generated fastest.\n"
"        "
msgstr ""
"默認情況下，圖像以標準質量生成，但使用 DALL·E 3 時，您可以設置質量：“hd”以增"
"強細節。方形、標準質量的圖像生成速度最快。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\credential\tti.py:43
msgid ""
"You can use DALL·E 3 to request 1 image at a time (requesting more images by "
"issuing parallel requests), or use DALL·E 2 with the n parameter to request "
"up to 10 images at a time."
msgstr ""
"您可以使用 DALL·E 3 一次請求 1 個圖像（通過發出並行請求來請求更多圖像），或者"
"使用帶有 n 參數的 DALL·E 2 一次最多請求 10 個圖像。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:35
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:119
msgid "The latest gpt-3.5-turbo, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-3.5-turbo，隨OpenAI調整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:38
msgid "Latest gpt-4, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-4，隨OpenAI調整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:40
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:99
msgid ""
"The latest GPT-4o, cheaper and faster than gpt-4-turbo, updated with OpenAI "
"adjustments"
msgstr "最新的GPT-4o，比gpt-4-turbo更便宜、更快，隨OpenAI調整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:43
#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:102
msgid ""
"The latest gpt-4o-mini, cheaper and faster than gpt-4o, updated with OpenAI "
"adjustments"
msgstr "最新的gpt-4o-mini，比gpt-4o更便宜、更快，隨OpenAI調整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:46
msgid "The latest gpt-4-turbo, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-4-turbo，隨OpenAI調整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:49
msgid "The latest gpt-4-turbo-preview, updated with OpenAI adjustments"
msgstr "最新的gpt-4-turbo-preview，隨OpenAI調整而更新"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:53
msgid ""
"gpt-3.5-turbo snapshot on January 25, 2024, supporting context length 16,385 "
"tokens"
msgstr "2024年1月25日的gpt-3.5-turbo快照，支持上下文長度16,385 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:57
msgid ""
"gpt-3.5-turbo snapshot on November 6, 2023, supporting context length 16,385 "
"tokens"
msgstr "2023年11月6日的gpt-3.5-turbo快照，支持上下文長度16,385 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:61
msgid ""
"[Legacy] gpt-3.5-turbo snapshot on June 13, 2023, will be deprecated on June "
"13, 2024"
msgstr "[Legacy] 2023年6月13日的gpt-3.5-turbo快照，將於2024年6月13日棄用"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:65
msgid ""
"gpt-4o snapshot on May 13, 2024, supporting context length 128,000 tokens"
msgstr "2024年5月13日的gpt-4o快照，支持上下文長度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:69
msgid ""
"gpt-4-turbo snapshot on April 9, 2024, supporting context length 128,000 "
"tokens"
msgstr "2024年4月9日的gpt-4-turbo快照，支持上下文長度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:72
msgid ""
"gpt-4-turbo snapshot on January 25, 2024, supporting context length 128,000 "
"tokens"
msgstr "2024年1月25日的gpt-4-turbo快照，支持上下文長度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\openai_model_provider\openai_model_provider.py:75
msgid ""
"gpt-4-turbo snapshot on November 6, 2023, supporting context length 128,000 "
"tokens"
msgstr "2023年11月6日的gpt-4-turbo快照，支持上下文長度128,000 tokens"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\qwen_model_provider\qwen_model_provider.py:63
msgid "Tongyi Qianwen"
msgstr "通義千問"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\llm.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:87
#, python-brace-format
msgid "{keys} is required"
msgstr "{keys} 是必填項"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:13
msgid "painting style"
msgstr "繪畫風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:13
msgid "If not passed, the default value is 201 (Japanese anime style)"
msgstr "如果未傳遞，則默認值爲201（日本動漫風格）"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:17
msgid "Not limited to style"
msgstr "不限於風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:18
msgid "ink painting"
msgstr "水墨畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:19
msgid "concept art"
msgstr "概念藝術"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:20
msgid "Oil painting 1"
msgstr "油畫1"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:21
msgid "Oil Painting 2 (Van Gogh)"
msgstr "油畫2（梵高）"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:22
msgid "watercolor painting"
msgstr "水彩畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:23
msgid "pixel art"
msgstr "像素畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:24
msgid "impasto style"
msgstr "厚塗風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:25
msgid "illustration"
msgstr "插圖"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:26
msgid "paper cut style"
msgstr "剪紙風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:27
msgid "Impressionism 1 (Monet)"
msgstr "印象派1（莫奈）"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:28
msgid "Impressionism 2"
msgstr "印象派2"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:30
msgid "classical portraiture"
msgstr "古典肖像畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:31
msgid "black and white sketch"
msgstr "黑白素描畫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:32
msgid "cyberpunk"
msgstr "賽博朋克"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:33
msgid "science fiction style"
msgstr "科幻風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:34
msgid "dark style"
msgstr "暗黑風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:36
msgid "vaporwave"
msgstr "蒸汽波"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:37
msgid "Japanese animation"
msgstr "日系動漫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:38
msgid "monster style"
msgstr "怪獸風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:39
msgid "Beautiful ancient style"
msgstr "唯美古風"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:40
msgid "retro anime"
msgstr "復古動漫"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:41
msgid "Game cartoon hand drawing"
msgstr "遊戲卡通手繪"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:42
msgid "Universal realistic style"
msgstr "通用寫實風格"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:49
msgid "Generate image resolution"
msgstr "生成圖像分辨率"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\credential\tti.py:49
msgid "If not transmitted, the default value is 768:768."
msgstr "不傳默認使用768:768。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:38
msgid ""
"The most effective version of the current hybrid model, the trillion-level "
"parameter scale MOE-32K long article model. Reaching the absolute leading "
"level on various benchmarks, with complex instructions and reasoning, "
"complex mathematical capabilities, support for function call, and "
"application focus optimization in fields such as multi-language translation, "
"finance, law, and medical care"
msgstr ""
"當前混元模型中效果最優版本，萬億級參數規模 MOE-32K 長文模型。在各種 "
"benchmark 上達到絕對領先的水平，複雜指令和推理，具備複雜數學能力，支持 "
"functioncall，在多語言翻譯、金融法律醫療等領域應用重點優化"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:45
msgid ""
"A better routing strategy is adopted to simultaneously alleviate the "
"problems of load balancing and expert convergence. For long articles, the "
"needle-in-a-haystack index reaches 99.9%"
msgstr ""
"採用更優的路由策略，同時緩解了負載均衡和專家趨同的問題。長文方面，大海撈針指"
"標達到99.9%"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:51
msgid ""
"Upgraded to MOE structure, the context window is 256k, leading many open "
"source models in multiple evaluation sets such as NLP, code, mathematics, "
"industry, etc."
msgstr ""
"升級爲 MOE 結構，上下文窗口爲 256k ，在 NLP，代碼，數學，行業等多項評測集上領"
"先衆多開源模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:57
msgid ""
"Hunyuan's latest version of the role-playing model, a role-playing model "
"launched by Hunyuan's official fine-tuning training, is based on the Hunyuan "
"model combined with the role-playing scene data set for additional training, "
"and has better basic effects in role-playing scenes."
msgstr ""
"混元最新版角色扮演模型，混元官方精調訓練推出的角色扮演模型，基於混元模型結合"
"角色扮演場景數據集進行增訓，在角色扮演場景具有更好的基礎效果"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:63
msgid ""
"Hunyuan's latest MOE architecture FunctionCall model has been trained with "
"high-quality FunctionCall data and has a context window of 32K, leading in "
"multiple dimensions of evaluation indicators."
msgstr ""
"混元最新 MOE 架構 FunctionCall 模型，經過高質量的 FunctionCall 數據訓練，上下"
"文窗口達 32K，在多個維度的評測指標上處於領先。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:69
msgid ""
"Hunyuan's latest code generation model, after training the base model with "
"200B high-quality code data, and iterating on high-quality SFT data for half "
"a year, the context long window length has been increased to 8K, and it "
"ranks among the top in the automatic evaluation indicators of code "
"generation in the five major languages; the five major languages In the "
"manual high-quality evaluation of 10 comprehensive code tasks that consider "
"all aspects, the performance is in the first echelon."
msgstr ""
"混元最新代碼生成模型，經過 200B 高質量代碼數據增訓基座模型，迭代半年高質量 "
"SFT 數據訓練，上下文長窗口長度增大到 8K，五大語言代碼生成自動評測指標上位居前"
"列；五大語言10項考量各方面綜合代碼任務人工高質量評測上，性能處於第一梯隊"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:77
msgid ""
"Tencent's Hunyuan Embedding interface can convert text into high-quality "
"vector data. The vector dimension is 1024 dimensions."
msgstr ""
"騰訊混元 Embedding 接口，可以將文本轉化爲高質量的向量數據。向量維度爲1024維。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:87
msgid "Mixed element visual model"
msgstr "混元視覺模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:94
msgid "Hunyuan graph model"
msgstr "混元生圖模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\tencent_model_provider\tencent_model_provider.py:125
msgid "Tencent Hunyuan"
msgstr "騰訊混元"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:42
msgid "Facebook’s 125M parameter model"
msgstr "Facebook的125M參數模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:25
msgid "BAAI’s 7B parameter model"
msgstr "BAAI的7B參數模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\vllm_model_provider\vllm_model_provider.py:26
msgid "BAAI’s 13B parameter mode"
msgstr "BAAI的13B參數模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tti.py:16
msgid ""
"If the gap between width, height and 512 is too large, the picture rendering "
"effect will be poor and the probability of excessive delay will increase "
"significantly. Recommended ratio and corresponding width and height before "
"super score: width*height"
msgstr ""
"寬、高與512差距過大，則出圖效果不佳、延遲過長概率顯著增加。超分前建議比例及對"
"應寬高：width*height"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:23
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:29
msgid "Universal female voice"
msgstr "通用女聲"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "Supernatural timbre-ZiZi 2.0"
msgstr "超自然音色-梓梓2.0"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:26
msgid "Supernatural timbre-ZiZi"
msgstr "超自然音色-梓梓"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:27
msgid "Supernatural sound-Ranran 2.0"
msgstr "超自然音色-燃燃2.0"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "Supernatural sound-Ranran"
msgstr "超自然音色-燃燃"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:30
msgid "Universal male voice"
msgstr "通用男聲"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\credential\tts.py:33
msgid "[0.2,3], the default is 1, usually one decimal place is enough"
msgstr "[0.2,3]，默認爲1，通常保留一位小數即可"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:41
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:46
#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:90
msgid ""
"The user goes to the model inference page of Volcano Ark to create an "
"inference access point. Here, you need to enter ep-xxxxxxxxxx-yyyy to call "
"it."
msgstr ""
"用戶前往火山方舟的模型推理頁面創建推理接入點，這裏需要輸入ep-xxxxxxxxxx-yyyy"
"進行調用"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:61
msgid "Universal 2.0-Vincent Diagram"
msgstr "通用2.0-文生圖"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:66
msgid "Universal 2.0Pro-Vincent Chart"
msgstr "通用2.0Pro-文生圖"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:71
msgid "Universal 1.4-Vincent Chart"
msgstr "通用1.4-文生圖"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:76
msgid "Animation 1.3.0-Vincent Picture"
msgstr "動漫1.3.0-文生圖"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:81
msgid "Animation 1.3.1-Vincent Picture"
msgstr "動漫1.3.1-文生圖"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\volcanic_engine_model_provider\volcanic_engine_model_provider.py:115
msgid "volcano engine"
msgstr "火山引擎"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\credential\llm.py:50
#, python-brace-format
msgid "{model_name} The model does not support"
msgstr "{model_name} 模型不支持"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:24
#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:53
msgid ""
"ERNIE-Bot-4 is a large language model independently developed by Baidu. It "
"covers massive Chinese data and has stronger capabilities in dialogue Q&A, "
"content creation and generation."
msgstr ""
"ERNIE-Bot-4是百度自行研發的大語言模型，覆蓋海量中文數據，具有更強的對話問答、"
"內容創作生成等能力。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:27
msgid ""
"ERNIE-Bot is a large language model independently developed by Baidu. It "
"covers massive Chinese data and has stronger capabilities in dialogue Q&A, "
"content creation and generation."
msgstr ""
"ERNIE-Bot是百度自行研發的大語言模型，覆蓋海量中文數據，具有更強的對話問答、內"
"容創作生成等能力。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:30
msgid ""
"ERNIE-Bot-turbo is a large language model independently developed by Baidu. "
"It covers massive Chinese data, has stronger capabilities in dialogue Q&A, "
"content creation and generation, and has a faster response speed."
msgstr ""
"ERNIE-Bot-turbo是百度自行研發的大語言模型，覆蓋海量中文數據，具有更強的對話問"
"答、內容創作生成等能力，響應速度更快。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:33
msgid ""
"BLOOMZ-7B is a well-known large language model in the industry. It was "
"developed and open sourced by BigScience and can output text in 46 languages "
"and 13 programming languages."
msgstr ""
"BLOOMZ-7B是業內知名的大語言模型，由BigScience研發並開源，能夠以46種語言和13種"
"編程語言輸出文本。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:39
msgid ""
"Llama-2-13b-chat was developed by Meta AI and is open source. It performs "
"well in scenarios such as coding, reasoning and knowledge application. "
"Llama-2-13b-chat is a native open source version with balanced performance "
"and effect, suitable for conversation scenarios."
msgstr ""
"Llama-2-13b-chat由Meta AI研發並開源，在編碼、推理及知識應用等場景表現優秀，"
"Llama-2-13b-chat是性能與效果均衡的原生開源版本，適用於對話場景。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:42
msgid ""
"Llama-2-70b-chat was developed by Meta AI and is open source. It performs "
"well in scenarios such as coding, reasoning, and knowledge application. "
"Llama-2-70b-chat is a native open source version with high-precision effects."
msgstr ""
"Llama-2-70b-chat由Meta AI研發並開源，在編碼、推理及知識應用等場景表現優秀，"
"Llama-2-70b-chat是高精度效果的原生開源版本。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:45
msgid ""
"The Chinese enhanced version developed by the Qianfan team based on "
"Llama-2-7b has performed well on Chinese knowledge bases such as CMMLU and C-"
"EVAL."
msgstr ""
"千帆團隊在Llama-2-7b基礎上的中文增強版本，在CMMLU、C-EVAL等中文知識庫上表現優"
"異。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:49
msgid ""
"Embedding-V1 is a text representation model based on Baidu Wenxin large "
"model technology. It can convert text into a vector form represented by "
"numerical values and can be used in text retrieval, information "
"recommendation, knowledge mining and other scenarios. Embedding-V1 provides "
"the Embeddings interface, which can generate corresponding vector "
"representations based on input content. You can call this interface to input "
"text into the model and obtain the corresponding vector representation for "
"subsequent text processing and analysis."
msgstr ""
"Embedding-V1是一個基於百度文心大模型技術的文本表示模型，可以將文本轉化爲用數"
"值表示的向量形式，用於文本檢索、信息推薦、知識挖掘等場景。 Embedding-V1提供了"
"Embeddings接口，可以根據輸入內容生成對應的向量表示。您可以通過調用該接口，將"
"文本輸入到模型中，獲取到對應的向量表示，從而進行後續的文本處理和分析。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\wenxin_model_provider\wenxin_model_provider.py:66
msgid "Thousand sails large model"
msgstr "千帆大模型"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\image.py:41
msgid "Please outline this picture"
msgstr "請描述這張圖片"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:15
msgid "Speaker"
msgstr "發音人"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:16
msgid ""
"Speaker, optional value: Please go to the console to add a trial or purchase "
"speaker. After adding, the speaker parameter value will be displayed."
msgstr ""
"發音人，可選值：請到控制檯添加試用或購買發音人，添加後即顯示發音人蔘數值"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:21
msgid "iFlytek Xiaoyan"
msgstr "訊飛小燕"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:22
msgid "iFlytek Xujiu"
msgstr "訊飛許久"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:23
msgid "iFlytek Xiaoping"
msgstr "訊飛小萍"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:24
msgid "iFlytek Xiaojing"
msgstr "訊飛小婧"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "iFlytek Xuxiaobao"
msgstr "訊飛許小寶"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\credential\tts.py:28
msgid "Speech speed, optional value: [0-100], default is 50"
msgstr "語速，可選值：[0-100]，默認爲50"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\xf_model_provider.py:39
#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\xf_model_provider.py:50
msgid "Chinese and English recognition"
msgstr "中英文識別"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xf_model_provider\xf_model_provider.py:66
msgid "iFlytek Spark"
msgstr "訊飛星火"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:15
msgid ""
"The image generation endpoint allows you to create raw images based on text "
"prompts. The dimensions of the image can be 1024x1024, 1024x1792, or "
"1792x1024 pixels."
msgstr ""
"圖像生成端點允許您根據文本提示創建原始圖像。圖像的尺寸可以爲 1024x1024、"
"1024x1792 或 1792x1024 像素。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:29
msgid ""
"By default, images are generated in standard quality, you can set quality: "
"\"hd\" to enhance detail. Square, standard quality images are generated "
"fastest."
msgstr ""
"默認情況下，圖像以標準質量生成，您可以設置質量：“hd”以增強細節。方形、標準質"
"量的圖像生成速度最快。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tti.py:42
msgid ""
"You can request 1 image at a time (requesting more images by making parallel "
"requests), or up to 10 images at a time using the n parameter."
msgstr ""
"您可以一次請求 1 個圖像（通過發出並行請求來請求更多圖像），或者使用 n 參數一"
"次最多請求 10 個圖像。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:20
msgid "Chinese female"
msgstr "中文女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:21
msgid "Chinese male"
msgstr "中文男"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:22
msgid "Japanese male"
msgstr "日語男"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:23
msgid "Cantonese female"
msgstr "粵語女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:24
msgid "English female"
msgstr "英文女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:25
msgid "English male"
msgstr "英文男"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\credential\tts.py:26
msgid "Korean female"
msgstr "韓語女"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:38
msgid ""
"Code Llama is a language model specifically designed for code generation."
msgstr "Code Llama 是一個專門用於代碼生成的語言模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:45
msgid ""
"       \n"
"Code Llama Instruct is a fine-tuned version of Code Llama's instructions, "
"designed to perform specific tasks.\n"
"        "
msgstr ""
"Code Llama Instruct 是 Code Llama 的指令微調版本，專爲執行特定任務而設計。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:54
msgid ""
"Code Llama Python is a language model specifically designed for Python code "
"generation."
msgstr "Code Llama Python 是一個專門用於 Python 代碼生成的語言模型。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:61
msgid ""
"CodeQwen 1.5 is a language model for code generation with high performance."
msgstr "CodeQwen 1.5 是一個用於代碼生成的語言模型，具有較高的性能。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:68
msgid "CodeQwen 1.5 Chat is a chat model version of CodeQwen 1.5."
msgstr "CodeQwen 1.5 Chat 是一個聊天模型版本的 CodeQwen 1.5。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\xinference_model_provider\xinference_model_provider.py:75
msgid "Deepseek is a large-scale language model with 13 billion parameters."
msgstr "Deepseek Chat 是一個聊天模型版本的 Deepseek。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\credential\tti.py:15
msgid ""
"Image size, only cogview-3-plus supports this parameter. Optional range: "
"[1024x1024,768x1344,864x1152,1344x768,1152x864,1440x720,720x1440], the "
"default is 1024x1024."
msgstr ""
"圖片尺寸，僅 cogview-3-plus 支持該參數。可選範圍："
"[1024x1024,768x1344,864x1152,1344x768,1152x864,1440x720,720x1440]，默認是"
"1024x1024。"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:34
msgid ""
"Have strong multi-modal understanding capabilities. Able to understand up to "
"five images simultaneously and supports video content understanding"
msgstr "具有強大的多模態理解能力。能夠同時理解多達五張圖像，並支持視頻內容理解"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:37
msgid ""
"Focus on single picture understanding. Suitable for scenarios requiring "
"efficient image analysis"
msgstr "專注於單圖理解。適用於需要高效圖像解析的場景"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:40
msgid ""
"Focus on single picture understanding. Suitable for scenarios requiring "
"efficient image analysis (free)"
msgstr "專注於單圖理解。適用於需要高效圖像解析的場景(免費)"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:46
msgid ""
"Quickly and accurately generate images based on user text descriptions. "
"Resolution supports 1024x1024"
msgstr "根據用戶文字描述快速、精準生成圖像。分辨率支持1024x1024"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:49
msgid ""
"Generate high-quality images based on user text descriptions, supporting "
"multiple image sizes"
msgstr "根據用戶文字描述生成高質量圖像，支持多圖片尺寸"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:52
msgid ""
"Generate high-quality images based on user text descriptions, supporting "
"multiple image sizes (free)"
msgstr "根據用戶文字描述生成高質量圖像，支持多圖片尺寸(免費)"

#: .\apps\setting\models_provider\impl\zhipu_model_provider\zhipu_model_provider.py:75
msgid "zhipu AI"
msgstr "智譜 AI"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:32
#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:37
msgid "vector text"
msgstr "向量文本"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:33
msgid "vector text list"
msgstr "向量文本列表"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:41
msgid "text"
msgstr "文本"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:42
msgid "metadata"
msgstr "元數據"

#: .\apps\setting\serializers\model_apply_serializers.py:47
msgid "query"
msgstr "查詢"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:79
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:83
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:130
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:176
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:190
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:30
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:54
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:55
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:87
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:88
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:170
msgid "model name"
msgstr "模型名稱"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:81
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:132
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:142
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:180
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:26
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:51
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:52
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:84
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:85
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:134
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:165
msgid "model type"
msgstr "模型類型"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:85
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:178
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:402
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:35
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:57
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:58
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:79
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:80
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:105
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:129
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:160
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:179
msgid "provider"
msgstr "供應商"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:87
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:134
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:182
msgid "permission type"
msgstr "權限類型"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:89
msgid "create user"
msgstr "創建者"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:138
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:186
msgid "permissions only supportPUBLIC|PRIVATE"
msgstr "權限類型只支持PUBLIC|PRIVATE"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:145
#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:196
msgid "certification information"
msgstr "認證信息"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:193
msgid "parameter configuration"
msgstr "參數配置"

#: .\apps\setting\serializers\provider_serializers.py:202
#, python-brace-format
msgid "Model name【{model_name}】already exists"
msgstr "模型名稱【{model_name}】已存在"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:29
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:25
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:26
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:57
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:58
msgid "SMTP host"
msgstr "SMTP 主機"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:30
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:28
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:29
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:60
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:61
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:31
#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:35
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:31
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:32
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:43
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:44
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:63
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:64
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:75
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:76
msgid "Sender's email"
msgstr "發件人郵箱"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:32
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:34
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:35
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:66
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:67
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:72
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:112
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:143
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:211
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:293
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:346
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:669
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:701
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:702
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:741
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:761
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:762
#: .\apps\users\views\user.py:103 .\apps\users\views\user.py:104
#: .\apps\users\views\user.py:105 .\apps\users\views\user.py:106
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:33
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:37
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:38
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:69
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:70
msgid "Whether to enable TLS"
msgstr "是否啓用 TLS"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:34
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:40
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:41
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:72
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:73
msgid "Whether to enable SSL"
msgstr "是否啓用 SSL"

#: .\apps\setting\serializers\system_setting.py:49
msgid "Email verification failed"
msgstr "郵箱驗證失敗"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:43
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:70
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:111
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:136
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:209
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:468
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:491
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:516
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:517
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:579
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:625
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:626
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:661
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:698
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:699
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:44
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:131
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:210
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:226
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:256
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:287
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:343
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:356
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:436
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:469
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:492
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:518
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:580
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:627
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:656
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:700
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:711
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:732
msgid "Email"
msgstr "郵箱"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:47
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:147
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:253
msgid "team id"
msgstr "團隊 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:48
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:251
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:321
msgid "member id"
msgstr "成員 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:54
msgid "use"
msgstr "使用"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:55
msgid "manage"
msgstr "管理"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:60
msgid "Operation permissions USE, MANAGE permissions"
msgstr "操作權限 USE, MANAGE 權限"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:63
msgid "use permission"
msgstr "使用權限"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:64
msgid "use permission True|False"
msgstr "使用權限 True|False"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:66
msgid "manage permission"
msgstr "管理權限"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:67
msgid "manage permission True|False"
msgstr "管理權限 True|False"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:73
msgid "target id"
msgstr "目標 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:82
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:83
msgid "dataset id/application id"
msgstr "知識庫 id/應用 id"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:104
msgid "Non-existent application|knowledge base id["
msgstr "應用|知識庫 id[ 不存在"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:138
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:139
msgid "Permission data"
msgstr "權限數據"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:156
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:157
msgid "user id list"
msgstr "用戶 id 列表"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:167
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:168
msgid "Username or email"
msgstr "用戶名或郵箱"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:198
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:221
msgid "The current members already exist in the team, do not add them again."
msgstr "當前成員已存在於團隊中，無需再次添加。"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:202
#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:218
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:798
msgid "User does not exist"
msgstr "用戶不存在"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:214
msgid "Username or email is required"
msgstr "用戶名或郵箱是必填項"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:245
msgid "member list"
msgstr "成員列表"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:260
msgid "The member does not exist, please add a member first"
msgstr "成員不存在，請先添加成員"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:294
msgid "Administrator rights do not allow modification"
msgstr "管理員權限不允許修改"

#: .\apps\setting\serializers\team_serializers.py:308
msgid "Unable to remove team admin"
msgstr "不支持移除團隊管理員"

#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:32
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:190
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:775
msgid ""
"The community version supports up to 2 users. If you need more users, please "
"contact us (https://fit2cloud.com/)."
msgstr ""
"社區版最多支持 2 個用戶，如需擁有更多用戶，請聯繫我們（https://"
"fit2cloud.com/）。"

#: .\apps\setting\serializers\valid_serializers.py:41
#: .\apps\setting\swagger_api\valid_api.py:27
msgid "check quantity"
msgstr "檢查數量"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:43
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:44
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:71
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:72
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:190
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:191
msgid "parameters required to call the function"
msgstr "調用函數所需要的參數"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:60
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:61
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:90
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:91
msgid "model certificate information"
msgstr "模型認證信息"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:114
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:115
msgid "model type description"
msgstr "模型類型描述"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Create model"
msgid "large language model"
msgstr "創建模型"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:116
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:117
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:147
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:148
msgid "model type value"
msgstr "模型類型值"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:145
#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:146
msgid "model description"
msgstr "模型描述"

#: .\apps\setting\swagger_api\provide_api.py:184
msgid "function that needs to be executed"
msgstr "需要執行的函數"

#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:19
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:20
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:51
#: .\apps\setting\swagger_api\system_setting.py:52
msgid "Email related parameters"
msgstr "郵箱相關參數"

#: .\apps\setting\swagger_api\valid_api.py:22
msgid "Verification type: application|dataset|user"
msgstr "認證類型：application|dataset|user"

#: .\apps\setting\views\Team.py:26 .\apps\setting\views\Team.py:27
msgid "Get a list of team members"
msgstr "獲取團隊成員列表"

#: .\apps\setting\views\Team.py:29 .\apps\setting\views\Team.py:38
#: .\apps\setting\views\Team.py:51 .\apps\setting\views\Team.py:64
#: .\apps\setting\views\Team.py:75 .\apps\setting\views\Team.py:86
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:198
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:789
msgid "team"
msgstr "團隊"

#: .\apps\setting\views\Team.py:35 .\apps\setting\views\Team.py:36
msgid "Add member"
msgstr "添加成員"

#: .\apps\setting\views\Team.py:48 .\apps\setting\views\Team.py:49
msgid "Add members in batches"
msgstr "批量添加成員"

#: .\apps\setting\views\Team.py:61 .\apps\setting\views\Team.py:62
msgid "Get team member permissions"
msgstr "獲取團隊成員權限"

#: .\apps\setting\views\Team.py:71 .\apps\setting\views\Team.py:72
msgid "Update team member permissions"
msgstr "更新團隊成員權限"

#: .\apps\setting\views\Team.py:83 .\apps\setting\views\Team.py:84
msgid "Remove member"
msgstr "移除成員"

#: .\apps\setting\views\model.py:28 .\apps\setting\views\model.py:29
msgid "Create model"
msgstr "創建模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:31 .\apps\setting\views\model.py:42
#: .\apps\setting\views\model.py:53 .\apps\setting\views\model.py:67
#: .\apps\setting\views\model.py:79 .\apps\setting\views\model.py:92
#: .\apps\setting\views\model.py:102 .\apps\setting\views\model.py:116
#: .\apps\setting\views\model.py:127 .\apps\setting\views\model.py:136
#: .\apps\setting\views\model.py:154 .\apps\setting\views\model.py:163
#: .\apps\setting\views\model.py:186 .\apps\setting\views\model.py:200
#: .\apps\setting\views\model.py:219 .\apps\setting\views\model.py:236
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:26
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:36
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:46
msgid "model"
msgstr "模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:39 .\apps\setting\views\model.py:40
msgid "Download model, trial only with Ollama platform"
msgstr "下載模型，僅支持 Ollama 平臺試用"

#: .\apps\setting\views\model.py:50 .\apps\setting\views\model.py:51
msgid "Get model list"
msgstr "獲取模型列表"

#: .\apps\setting\views\model.py:65 .\apps\setting\views\model.py:66
msgid ""
"Query model meta information, this interface does not carry authentication "
"information"
msgstr "查詢模型元信息，該接口不攜帶認證信息"

#: .\apps\setting\views\model.py:77 .\apps\setting\views\model.py:78
msgid "Pause model download"
msgstr "下載模型暫停"

#: .\apps\setting\views\model.py:99 .\apps\setting\views\model.py:100
msgid "Save model parameter form"
msgstr "保存模型參數表單"

#: .\apps\setting\views\model.py:113 .\apps\setting\views\model.py:114
msgid "Update model"
msgstr "更新模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:124 .\apps\setting\views\model.py:125
msgid "Delete model"
msgstr "刪除模型"

#: .\apps\setting\views\model.py:134 .\apps\setting\views\model.py:135
msgid "Query model details"
msgstr "查詢模型詳情"

#: .\apps\setting\views\model.py:150 .\apps\setting\views\model.py:151
msgid "Call the supplier function to obtain form data"
msgstr "調用供應商函數,獲取表單數據"

#: .\apps\setting\views\model.py:161 .\apps\setting\views\model.py:162
msgid "Get a list of model suppliers"
msgstr "獲取模型供應商列表"

#: .\apps\setting\views\model.py:182 .\apps\setting\views\model.py:183
msgid "Get a list of model types"
msgstr "獲取模型類型列表"

#: .\apps\setting\views\model.py:196 .\apps\setting\views\model.py:197
#: .\apps\setting\views\model.py:216 .\apps\setting\views\model.py:233
#: .\apps\setting\views\model.py:234
msgid "Get the model creation form"
msgstr "獲取模型創建表單"

#: .\apps\setting\views\model.py:215
msgid "Get model default parameters"
msgstr "獲取模型默認參數"

#: .\apps\setting\views\model_apply.py:23
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:24
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:33
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:34
msgid "Vectorization documentation"
msgstr "向量化文檔"

#: .\apps\setting\views\model_apply.py:43
#: .\apps\setting\views\model_apply.py:44
msgid "Reorder documents"
msgstr "重排序文檔"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:28
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:29
msgid "Create or update email settings"
msgstr "創建或更新郵箱設置"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:30
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:43
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:54
msgid "Email settings"
msgstr "郵箱設置"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:39
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:40
msgid "Test email settings"
msgstr "測試郵箱設置"

#: .\apps\setting\views\system_setting.py:51
#: .\apps\setting\views\system_setting.py:52
msgid "Get email settings"
msgstr "獲取郵箱設置"

#: .\apps\setting\views\valid.py:26 .\apps\setting\views\valid.py:27
msgid "Get verification results"
msgstr "獲取認證結果"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:62
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:63
msgid "System version number"
msgstr "系統版本號"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:89
#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:166
#: .\apps\xpack\serializers\qr_login\qr_login.py:31
msgid "The user has been disabled, please contact the administrator!"
msgstr "用戶已被禁用，請聯繫管理員！"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:141
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:667
msgid "Username must be 6-20 characters long"
msgstr "用戶名必須是 6-20 個字符長"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:148
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:156
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:674
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:746
msgid ""
"The password must be 6-20 characters long and must be a combination of "
"letters, numbers, and special characters."
msgstr "密碼必須是 6-20 個字符長，且必須是字母、數字和特殊字符的組合"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:151
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:212
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:213
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:300
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:347
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:348
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:747
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:763
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:764
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:158
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:214
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:215
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:229
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:257
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:258
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:291
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:344
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:345
#: .\apps\users\views\user.py:101 .\apps\users\views\user.py:102
msgid "Verification code"
msgstr "驗證碼"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:232
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:259
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:360
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:437
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:266
msgid "Is it successful"
msgstr "是否成功"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:268
msgid "Error message"
msgstr "錯誤信息"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:280
msgid "language only support:"
msgstr "語言只支持："

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:298
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:305
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:752
msgid ""
"The confirmation password must be 6-20 characters long and must be a "
"combination of letters, numbers, and special characters."
msgstr "確認密碼長度6-20個字符，必須字母、數字、特殊字符組合"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:380
#, python-brace-format
msgid "Do not send emails again within {seconds} seconds"
msgstr "{seconds} 秒內請勿重複發送郵件"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:408
msgid ""
"The email service has not been set up. Please contact the administrator to "
"set up the email service in [Email Settings]."
msgstr "郵箱服務未設置，請聯繫管理員在【郵箱設置】中設置郵箱服務"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:419
#, python-brace-format
msgid "【Intelligent knowledge base question and answer system-{action}】"
msgstr "【智能知識庫問答系統-{action}】"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:420
#: .\apps\users\views\user.py:172 .\apps\users\views\user.py:173
msgid "User registration"
msgstr "用戶註冊"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:420
#: .\apps\users\views\user.py:189 .\apps\users\views\user.py:190
#: .\apps\users\views\user.py:270 .\apps\users\views\user.py:271
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:472
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:473
msgid "Permissions"
msgstr "權限列表"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:507
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:608
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:616
msgid "Email or username"
msgstr "郵箱或用戶名"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:558
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:559
msgid "Me"
msgstr "我的"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:581
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:678
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:703
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:717
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:734
msgid "Phone"
msgstr "手機號"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:585
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:586
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:676
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:704
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:715
#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:733
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:725
msgid "Email is already in use"
msgstr "郵箱已被使用"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:806
msgid "Unable to delete administrator"
msgstr "不能刪除管理員"

#: .\apps\users\serializers\user_serializers.py:843
msgid "Cannot modify administrator status"
msgstr "不能修改管理員狀態"

#: .\apps\users\views\user.py:35 .\apps\users\views\user.py:36
msgid "Get MaxKB related information"
msgstr "獲取 MaxKB 相關信息"

#: .\apps\users\views\user.py:38
msgid "System parameters"
msgstr "系統參數"

#: .\apps\users\views\user.py:47 .\apps\users\views\user.py:48
msgid "Get current user information"
msgstr "獲取當前用戶信息"

#: .\apps\users\views\user.py:59 .\apps\users\views\user.py:60
msgid "Get user list"
msgstr "獲取用戶列表"

#: .\apps\users\views\user.py:63 .\apps\users\views\user.py:85
#: .\apps\users\views\user.py:110 .\apps\users\views\user.py:129
#: .\apps\users\views\user.py:144 .\apps\users\views\user.py:158
#: .\apps\users\views\user.py:177 .\apps\users\views\user.py:194
#: .\apps\users\views\user.py:209 .\apps\users\views\user.py:222
#: .\apps\users\views\user.py:338
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: .\apps\users\views\user.py:74 .\apps\users\views\user.py:75
msgid "Switch Language"
msgstr "切换语音"

#: .\apps\users\views\user.py:95 .\apps\users\views\user.py:96
msgid "Modify current user password"
msgstr "修改當前用戶密碼"

#: .\apps\users\views\user.py:118
msgid "Failed to change password"
msgstr "修改密碼失敗"

#: .\apps\users\views\user.py:126 .\apps\users\views\user.py:127
msgid "Send email to current user"
msgstr "給當前用戶發送郵件"

#: .\apps\users\views\user.py:141 .\apps\users\views\user.py:142
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: .\apps\users\views\user.py:153 .\apps\users\views\user.py:154
#: .\apps\xpack\views\auth.py:91 .\apps\xpack\views\auth.py:92
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: .\apps\users\views\user.py:182
msgid "Registration successful"
msgstr "註冊成功"

#: .\apps\users\views\user.py:204 .\apps\users\views\user.py:205
msgid "Check whether the verification code is correct"
msgstr "檢查驗證碼是否正確"

#: .\apps\users\views\user.py:217 .\apps\users\views\user.py:218
msgid "Send email"
msgstr "發送郵件"

#: .\apps\users\views\user.py:233 .\apps\users\views\user.py:234
msgid "Add user"
msgstr "添加用戶"

#: .\apps\users\views\user.py:237 .\apps\users\views\user.py:252
#: .\apps\users\views\user.py:275 .\apps\users\views\user.py:292
#: .\apps\users\views\user.py:305 .\apps\users\views\user.py:320
msgid "User management"
msgstr "用戶管理"

#: .\apps\users\views\user.py:250 .\apps\users\views\user.py:251
msgid "Get user paginated list"
msgstr "獲取用戶分頁列表"

#: .\apps\users\views\user.py:288 .\apps\users\views\user.py:289
msgid "Delete user"
msgstr "刪除用戶"

#: .\apps\users\views\user.py:301 .\apps\users\views\user.py:302
msgid "Get user information"
msgstr "獲取用戶信息"

#: .\apps\users\views\user.py:315 .\apps\users\views\user.py:316
msgid "Update user information"
msgstr "更新用戶信息"

#: .\apps\users\views\user.py:334 .\apps\users\views\user.py:335
msgid "Get user list by type"
msgstr "按類型獲取用戶列表"

#: .\apps\xpack\auth\user_key.py:26
#: .\apps\xpack\serializers\license_serializers.py:80
msgid "The license is invalid"
msgstr "License 無效"

#: .\apps\xpack\auth\user_key.py:32 .\apps\xpack\auth\user_key.py:34
msgid "secret_key is invalid"
msgstr "secret key無效"

#: .\apps\xpack\middleware\swagger_middleware.py:19
msgid "The license has not been uploaded or the license has expired"
msgstr "License 未上傳或 License 已過期"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:20
msgid "theme color"
msgstr "主題顏色"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:22
msgid "header font color"
msgstr "頭部字體顏色"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:26
msgid "float location type"
msgstr "浮窗位置類型"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:27
msgid "float location value"
msgstr "浮窗位置值"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:31
msgid "float location x"
msgstr "浮窗位置 x"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:32
msgid "float location y"
msgstr "浮窗位置 y"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:36
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:23
msgid "show source"
msgstr "是否顯示來源"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:38
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:30
msgid "show history"
msgstr "是否顯示歷史記錄"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:39
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:37
msgid "draggable"
msgstr "是否可拖動"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:40
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:44
msgid "show guide"
msgstr "是否顯示引導圖"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:41
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:51
msgid "avatar"
msgstr "頭像"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:42
msgid "avatar url"
msgstr "頭像地址"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:43
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:86
msgid "user avatar"
msgstr "用戶頭像"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:44
msgid "user avatar url"
msgstr "用戶頭像地址"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:45
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:58
msgid "float icon"
msgstr "浮窗圖標"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:46
msgid "float icon url"
msgstr "浮窗圖標地址"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:47
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:65
msgid "disclaimer"
msgstr "免責聲明"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:48
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:72
msgid "disclaimer value"
msgstr "免責聲明的值"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:116
msgid "Float location field type error"
msgstr "浮窗位置字段類型錯誤"

#: .\apps\xpack\serializers\application_setting_serializer.py:122
msgid "Custom theme field type error"
msgstr "自定義主題字段類型錯誤"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:19
msgid "LDAP server cannot be empty"
msgstr "LDAP 服務器不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:20
msgid "Base DN cannot be empty"
msgstr "Base DN 不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:21
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密碼不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:22
msgid "OU cannot be empty"
msgstr "OU 不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:23
msgid "LDAP filter cannot be empty"
msgstr "LDAP 過濾器不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:24
msgid "LDAP mapping cannot be empty"
msgstr "LDAP 映射不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:29
msgid "Authorization address cannot be empty"
msgstr "授權地址不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:31
msgid "Token address cannot be empty"
msgstr "令牌地址不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:33
msgid "User information address cannot be empty"
msgstr "用戶信息地址不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:34
msgid "Scope cannot be empty"
msgstr "Scope 不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:35
msgid "Client ID cannot be empty"
msgstr "Client ID 不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:36
msgid "Client secret cannot be empty"
msgstr "Client secret 不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:38
msgid "Redirect address cannot be empty"
msgstr "重定向地址不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\auth_config_serializer.py:39
msgid "Field mapping cannot be empty"
msgstr "字段映射不能爲空"

#: .\apps\xpack\serializers\cas.py:32
msgid "HttpClient query failed: "
msgstr "HttpClient 查詢失敗："

#: .\apps\xpack\serializers\cas.py:56
msgid "CAS authentication failed"
msgstr "CAS 認證失敗"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\chat_manage.py:55
msgid ""
"Sorry, no relevant content was found. Please re-describe your problem or "
"provide more information. "
msgstr "抱歉，沒有找到相關內容。請重新描述您的問題或提供更多信息。"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:17
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:89
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:130
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:68
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:222
msgid "The corresponding platform configuration was not found"
msgstr "對應的平臺配置未找到"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:27
#: .\apps\xpack\serializers\channel\feishu.py:111
msgid "Currently only text messages are supported"
msgstr "目前只支持文本消息"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:38
#, python-brace-format
msgid "DingTalk application: {user}"
msgstr "釘釘應用：{user}"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:47
#: .\apps\xpack\serializers\channel\ding_talk.py:92
msgid "Content generated by AI"
msgstr "內容由 AI 生成"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\feishu.py:92
msgid "Lark application: "
msgstr "飛書應用："

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:141
#, python-brace-format
msgid "WeChat Official Account: {account}"
msgstr "微信公衆號：{account}"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:147
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:152
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:155
msgid ""
"The app does not enable the speech-to-text function or the speech-to-text "
"function fails."
msgstr "應用未開啓語音轉文字功能或語音轉文字功能失敗。"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:175
msgid "Message types not supported yet"
msgstr "暫時不支持該類型的消息"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wechat.py:182
msgid "Welcome to subscribe"
msgstr "歡迎訂閱"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:76
msgid "Enterprise WeChat user: "
msgstr "企業微信用戶："

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:85
msgid "Enterprise WeChat customer service: "
msgstr "企業微信客服："

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:120
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:132
msgid "This type of message is not supported yet"
msgstr "暫時不支持該類型的消息"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:217
msgid "Signature missing"
msgstr "簽名缺失"

#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:229
#: .\apps\xpack\serializers\channel\wecom.py:236
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while processing the GET request {e}"
msgstr "GET 請求處理時發生錯誤 {e}"

#: .\apps\xpack\serializers\license_serializers.py:52
msgid "license file"
msgstr "License 文件"

#: .\apps\xpack\serializers\oauth2.py:76 .\apps\xpack\serializers\oauth2.py:79
msgid "Failed to obtain user information"
msgstr "獲取用戶信息失敗"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:14
msgid "app_id is required"
msgstr "app_id 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:15
msgid "app_secret is required"
msgstr "app_secret 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:16
msgid "token is required"
msgstr "token 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:17
msgid "callback_url is required"
msgstr "回調地址是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:23
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:32
msgid "App ID is required"
msgstr "App ID 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:24
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:23
msgid "Agent ID is required"
msgstr "Agent ID 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:25
msgid "Secret is required"
msgstr "Secret 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:26
msgid "Token is required"
msgstr "Token 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:28
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:36
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:42
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:18
msgid "Callback URL is required"
msgstr "Callback URL 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:33
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:17
msgid "App Secret is required"
msgstr "App Secret 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:35
msgid "Verification Token is required"
msgstr "Verification Token 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:40
msgid "Client ID is required"
msgstr "Client ID 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:41
msgid "Client Secret is required"
msgstr "Client Secret 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:61
msgid "Check if the fields are correct"
msgstr "檢查字段是否正確"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:108
msgid "Platform type, for example: wechat"
msgstr "平臺類型，例如：wechat"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:117
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:118
msgid "Platform type"
msgstr "平臺類型"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:120
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:130
#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:131
msgid "Configuration information"
msgstr "配置信息"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_serializer.py:182
#, python-brace-format
msgid "The platform configuration corresponding to {type} was not found"
msgstr "平臺配置 {type} 未找到"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:22
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:31
msgid "Corp ID is required"
msgstr "Corp ID 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:27
#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:32
msgid "App Key is required"
msgstr "App Key 是必填項"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:77
msgid "Configuration information is wrong and failed to save"
msgstr "配置信息錯誤，保存失敗"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:103
msgid "Connection failed"
msgstr "連接失敗"

#: .\apps\xpack\serializers\platform_source_serializer.py:115
msgid "Platform does not exist"
msgstr "平臺不存在"

#: .\apps\xpack\serializers\qr_login\qr_login.py:26
msgid " Team"
msgstr "團隊"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:63
msgid "theme"
msgstr "主題"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:70
msgid "website icon"
msgstr "網站圖標"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:77
msgid "login logo"
msgstr "登錄logo"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:84
msgid "Login background image"
msgstr "登錄背景圖"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:91
msgid "website title"
msgstr "網站標題"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:98
msgid "website slogan"
msgstr "網站標語"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:105
msgid "Show user manual"
msgstr "是否顯示用戶手冊"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:112
msgid "User manual address"
msgstr "用戶手冊地址"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:119
msgid "Show forum"
msgstr "是否顯示論壇"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:126
msgid "Forum address"
msgstr "論壇地址"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:133
msgid "Show project"
msgstr "是否顯示項目"

#: .\apps\xpack\serializers\system_params_serializers.py:140
msgid "Project address"
msgstr "項目地址"

#: .\apps\xpack\serializers\tools.py:58
#, python-brace-format
msgid ""
"Thinking about 【{question}】...If you want me to continue answering, please "
"reply {trigger_message}"
msgstr ""
"思考中【{question}】...如果您希望我繼續回答,請回復“ {trigger_message} ”。"

#: .\apps\xpack\serializers\tools.py:158
msgid ""
"\n"
" ------------\n"
"[To be continued, reply \"Continue to answer the question]"
msgstr ""
"\n"
" ------------\n"
"【未完待續，回覆“問題繼續回答】"

#: .\apps\xpack\serializers\tools.py:237
#, python-brace-format
msgid ""
"To be continued, reply \"{trigger_message}\" to continue answering the "
"question"
msgstr "【未完待續，回覆“{trigger_message}” 或 問題繼續回答】"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:79
msgid "Custom theme {theme_color: , header_font_color: }"
msgstr "自定義主題 {theme_color:, header_font_color: }"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:93
msgid "Float location {top: 0, left: 0}"
msgstr "浮窗位置 {top: 0, left: 0}"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:101
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:102
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:10
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:11
msgid "Authentication configuration"
msgstr "認證配置"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:106
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:107
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:15
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:16
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:30 .\apps\xpack\views\auth.py:26
#: .\apps\xpack\views\auth.py:27
msgid "Authentication type"
msgstr "認證類型"

#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:109
#: .\apps\xpack\swagger_api\application_setting_api.py:110
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:18
#: .\apps\xpack\swagger_api\auth_api.py:19
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:22
msgid "license status"
msgstr "License 狀態"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:24
msgid ""
"License status, possible values are: valid, invalid, expired, which "
"respectively represent: valid, invalid, expired"
msgstr ""
"license狀態，可能值爲：valid、invalid、expired，分別代表：有效、無效、已過期"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:26
msgid "license details"
msgstr "License 詳情"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:30
msgid "customer name"
msgstr "客戶名稱"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:31
msgid "customer name. For example: *** company."
msgstr "客戶名稱。例如：***公司。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:33
msgid "independent software vendor"
msgstr "獨立軟件供應商。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:35
msgid ""
"Independent Software Vendor. For example: *** Company, suitable for the "
"embedded version of the product."
msgstr "獨立軟件供應商。例如：***公司，適用於產品的嵌入式版本。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:37
msgid "Authorization deadline."
msgstr "授權截止時間"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:39
msgid ""
"Authorization deadline. For example: 2020-12-31, this license will expire on "
"2021-01-01."
msgstr "授權截止時間。例如：2020-12-31，此license將在2021-01-01到期。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:41
msgid "product name."
msgstr "產品名稱"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:43
msgid "Product name. For example: JumpServer, CMP, etc."
msgstr "產品名稱。例如：CMP、KO、JS、MS。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:45
msgid "product version."
msgstr "產品版本"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:47
msgid "Product version. For example: JumpServer 2.0, CMP 1.0, etc."
msgstr "產品版本。例如：Standard、Enterprise，代表標準版、企業版。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:49
msgid "license version."
msgstr "License 版本"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:51
msgid "License version. For example: 1.0, 2.0, etc."
msgstr "License版本。例如：1.0、2.0、3.0等。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:53
msgid "authorization quantity."
msgstr "認證數量"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:55
msgid ""
"Authorization quantity. For example: 100, this license can be used by 100 "
"users."
msgstr "授權數量。例如：cmp授權的cpu數量，或JS授權的資產數量。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:57
msgid "Serial number, the unique identifier of the License."
msgstr "序列號，License唯一標識。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:59
msgid ""
"Serial number, the unique identifier of the license. The customer support "
"portal will save the serial number after generating the license. If the "
"serial number is not recorded in the customer support portal, the license "
"will be regarded as an unknown source."
msgstr ""
"序列號，License唯一標識。客戶支持門戶生成License後會保存序列號，如果序列號在"
"客戶支持門戶中沒有記錄，則此License將被視爲未知來源。"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:61
msgid "remarks"
msgstr "備註"

#: .\apps\xpack\swagger_api\license_api.py:63
msgid ""
"Remarks, record additional information, length limit is 50. For example, a "
"customer purchases two identical JumpServer subscriptions and uses them in "
"different computer rooms respectively. You can use this field to note the A "
"computer room and B computer room to help distinguish the licenses."
msgstr ""
"備註，記錄額外的信息，長度限制50。例如某個客戶買了兩個同樣的JumpServer訂閱分"
"別在不同機房使用，可以用這個字段備註A機房B機房，幫助區別License。"

#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:21
#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:22
msgid "Pro/Modify Application Settings"
msgstr "專業版/修改應用設置"

#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:23
#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:38
msgid "Pro/Application/Public Access"
msgstr "專業版/應用/公共訪問"

#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:35
#: .\apps\xpack\views\application_setting_views.py:36
msgid "Pro/Get Application Settings"
msgstr "專業版/獲取應用詳情"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:28
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:38 .\apps\xpack\views\auth.py:39
msgid "Add or modify authentication configuration"
msgstr "添加或修改認證信息"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:42 .\apps\xpack\views\auth.py:55
#: .\apps\xpack\views\auth.py:68
msgid "System settings/login authentication"
msgstr "系統設置/登錄認證"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:52 .\apps\xpack\views\auth.py:53
msgid "Get authentication configuration"
msgstr "獲取認證配置"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:65 .\apps\xpack\views\auth.py:66
msgid "test connection"
msgstr "連線"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:96 .\apps\xpack\views\auth.py:108
#: .\apps\xpack\views\auth.py:123 .\apps\xpack\views\auth.py:138
#: .\apps\xpack\views\auth.py:182 .\apps\xpack\views\auth.py:199
#: .\apps\xpack\views\auth.py:216
msgid "Three-party login"
msgstr "三方登錄"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:105 .\apps\xpack\views\auth.py:106
msgid "CAS login"
msgstr "CAS 登錄"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:120 .\apps\xpack\views\auth.py:121
msgid "OIDC login"
msgstr "OIDC 登錄"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:135 .\apps\xpack\views\auth.py:136
msgid "OAuth2 login"
msgstr "OAuth2 登錄"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:150 .\apps\xpack\views\auth.py:151
#: .\apps\xpack\views\auth.py:152 .\apps\xpack\views\auth.py:158
msgid "Get platform information"
msgstr "獲取平臺信息"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:156 .\apps\xpack\views\auth.py:157
msgid "Modify platform information"
msgstr "修改平臺信息"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:162 .\apps\xpack\views\auth.py:163
#: .\apps\xpack\views\auth.py:164
msgid "Test platform connection"
msgstr "測試平臺連接"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:170 .\apps\xpack\views\auth.py:171
msgid "Scan code login type"
msgstr "掃碼登錄類型"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:172
msgid "Scan code to log in"
msgstr "掃碼登錄"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:179 .\apps\xpack\views\auth.py:180
msgid "DingTalk callback"
msgstr "釘釘回調"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:196 .\apps\xpack\views\auth.py:197
msgid "Lark callback"
msgstr "飛書回調"

#: .\apps\xpack\views\auth.py:213 .\apps\xpack\views\auth.py:214
msgid "Wecom callback"
msgstr "企業微信回調"

#: .\apps\xpack\views\display.py:16 .\apps\xpack\views\display.py:17
msgid "View appearance settings"
msgstr "查看外觀設置"

#: .\apps\xpack\views\display.py:18 .\apps\xpack\views\display.py:31
msgid "System Settings/Appearance Settings"
msgstr "系統設置/外觀設置"

#: .\apps\xpack\views\display.py:28 .\apps\xpack\views\display.py:29
msgid "Update appearance settings"
msgstr "更新外觀設置"

#: .\apps\xpack\views\license.py:28 .\apps\xpack\views\license.py:29
msgid "Get license information"
msgstr "獲取 License 信息"

#: .\apps\xpack\views\license.py:36 .\apps\xpack\views\license.py:37
msgid "Update license information"
msgstr "更新 License 信息"

#: .\apps\xpack\views\license.py:42
msgid "upload file"
msgstr "上傳文件"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:46 .\apps\xpack\views\platform.py:47
msgid "Get platform configuration"
msgstr "獲取平臺配置"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:49 .\apps\xpack\views\platform.py:57
msgid "Application/application access"
msgstr "應用/應用訪問"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:53 .\apps\xpack\views\platform.py:54
msgid "Update platform configuration"
msgstr "更新平臺配置"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:70 .\apps\xpack\views\platform.py:71
msgid "Get platform status"
msgstr "獲取平臺狀態"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:76
msgid "Application/Get platform status"
msgstr "應用/獲取平臺狀態"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:86 .\apps\xpack\views\platform.py:87
msgid "Update platform status"
msgstr "更新平臺狀態"

#: .\apps\xpack\views\platform.py:93
msgid "Application/Update platform status"
msgstr "應用/更新平臺狀態"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:27
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:28
msgid "Get personal system API_KEY list"
msgstr "獲取個人系統 API_KEY 列表"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:29
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:38
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:51
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:59
msgid "Personal system/API_KEY"
msgstr "個人系統/API_KEY"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:36
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:37
msgid "Update personal system API_KEY"
msgstr "更新個人系統 API_KEY"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:49
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:50
msgid "Delete personal system API_KEY"
msgstr "刪除個人系統 API_KEY"

#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:57
#: .\apps\xpack\views\system_api_key_views.py:58
msgid "Add personal system API_KEY"
msgstr "添加個人系統 API_KEY"

msgid "Tencent Cloud"
msgstr "腾訊云"

msgid "Image name"
msgstr "圖片名稱"

msgid "Image URL"
msgstr "圖片網址"

msgid "Document name"
msgstr "文件名稱"

msgid "Document URL"
msgstr "文件網址"

msgid "Audio name"
msgstr "音頻名稱"

msgid "Audio URL"
msgstr "音頻網址"

msgid "Node data"
msgstr "節點數據"

msgid "Child node"
msgstr "子節點"

msgid "Please analyze the content of the image."
msgstr "請分析圖片內容。"

msgid "License usage limit exceeded."
msgstr "超出許可證使用限制。"

msgid "Image download failed, check network"
msgstr "圖片下載失敗，檢查網絡"

msgid "Client modifies dialogue summary"
msgstr "用戶端修改對話摘要"

msgid "Think: "
msgstr "思考過程: "

msgid "AI reply: "
msgstr "AI 回覆: "

msgid "The network is busy, try again later."
msgstr "網絡繁忙，請稍後再試。"

msgid "Is it ascending order"
msgstr "是否昇冪"